<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2023 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
    <string name="activity_tutorial_name">Руководство</string>

    <string name="message_score">Игрок: %1$d</string>
    <string name="message_high_score">Рекорд: %1$d</string>
    <string name="message_time_left">Осталось времени: %1$d</string>

    <string name="button_text_tutorial_start_game">Начать игру</string>
    <string name="button_text_tutorial_next">Дальше</string>

    <!--
      - Tutorials definition
      - Each tutorial must contains the following strings:
      -
      - * "item_title_tutorial_n": The name of the tutorial n in the tutorial list. Must be short.
      - * "item_desc_tutorial_n": The secondary text of the tutorial n in the tutorial list. Can contains more details,
      - is displayed on two lines if needed.
      - * "message_tutorial_n_game_instructions": The instructions for the game associated with the tutorial n.
      - * The following strings for each steps:
      -   * message_tutorial_n_step_i": The text displayed in the tutorial step i to guide the user during tutorial n.
      -   * message_tutorial_n_step_secondary_i": The text displayed below the tutorial step i image, if any, during
      - the tutorial n. This string is not mandatory for each step.
      -
      - Note: not all steps are displaying text, this is why there is not necessarily all step indexes defined here.
    -->

    <!-- One still target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_1">Нажатие на неподвижную цель</string>
    <string name="item_desc_tutorial_1">Научитесь создавать ваше первое событие для нажатия на неподвижную цель</string>
    <string name="message_tutorial_1_game_instructions">Кликните на синюю кнопку как можно скорее</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_1">Добро пожаловать в вашу первую учебу!\n\nЗдесь вы попробуете побить рекорд
        игры с помощью Klick\'r.\n\nСначала запустите игру и попытайтесь выиграть самостоятельно.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_3">Сложно, не правда ли?\nДавайте используем Klick\'r, чтобы побить его!\n\n
        Нажмите на иконку настройки сценария, чтобы начать редактирование нового сценария.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_4">Сценарий является корневой структурой автоматизации Klick\'r.           Он содержит общие настройки обнаружения и список событий, описывающих, что будет выполнено при запуске сценария.  Кликните на кнопку создания события, чтобы создать первое событие.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_5">Событие описывает, какие действия (клик, свайп…) выполнять, когда определенные
        условия выполнены.\n\nВы должны создать по крайней мере одно условие и одно действие, чтобы создать действительное событие
        и использовать его в сценарии\n\nКликните на поле условий, чтобы отобразить список условий.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_6">Условие – это часть снимка экрана, которая будет сравниваться с каждым кадром экрана вашего устройства.  Чтобы побить игру, мы хотим кликнуть на синего персонажа, когда он виден, поэтому нам нужно условие, которое выполняется, когда персонаж показан на экране вашего устройства.  Кликните на кнопку создания условия, чтобы создать первое условие.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_7">Первый шаг создания условия - сделать снимок экрана для него.\n\n
        Поскольку вы хотим кликнуть, когда синий персонаж виден, снимок экрана должен содержать его. Запустите игру снова,
        чтобы отобразить его, а затем сделайте снимок экрана.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_7">Используйте кнопку захвата в плавающем меню, чтобы сделать снимок экрана.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_8">После того, как снимок экрана сделан, вы можете обрезать его, чтобы получить только часть,
        которая интересна для обнаружения.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_8">Если ваш снимок экрана не содержит синего персонажа, вы можете
        нажать эту кнопку, чтобы сделать новый.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_9">Для этой игры интересной частью является синий персонаж, поэтому обрежьте ваш
        снимок экрана, чтобы получить только его.\n\nВы можете растянуть снимок экрана, чтобы увеличить его и получить лучшую точность для
        селектор обрезки.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_9">Убедитесь, что персонаж полностью в селекторе. Также попробуйте
        обрезать его как можно ближе к нему, чтобы облегчить обнаружение изображения.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_10">Изображение вашего условия теперь записано!\n\nТеперь есть несколько настроек,
        которые можно сделать для нее, но стандартные настройки подходят для нашего базового случая использования. Поскольку наша цель не двигается, она будет
        оказываться только в позиции захвата, что быстрее, чем обнаружение на всем экране.\n\nКликните на кнопку сохранения,
        для регистрации и возврата в список условий.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_11">Закройте список условий для возврата к настройке события.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_12">С этим условием сценарий знает, когда запускать действия.\n\n
        Теперь вам нужно определить, какие действия запускать, поэтому для этой игры – клик на синего персонажа.\n\nКликните на
        поле действий для отображения списка действий.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_13">Действие – это то, что выполняется, когда условия его события
        выполнены.\n\nЭто может быть клик, свайп, пауза, Intent (взаимодействие с другой программой) или
        изменение выполнения сценария, и несколько действий может быть определено для одного события.\n\nКликните на кнопку создания
        действия, чтобы создать ваше первое действие.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_14">Сначала нам нужно выбрать тип для вашего действия.\n\nДля этой игры нам просто
        нужно кликнуть на синего персонажа, поэтому выберите клик, чтобы создать новое действие клика.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_15">Действие клика определяется позицией и продолжительностью нажатия.\n\nПоскольку мы
        хотим кликнуть как можно скорее, мы можем сохранить стандартную продолжительность нажатия 1мс, которая является самой низкой
        возможной величиной. Поэтому нужно только определить позицию.\n\nКликните на кнопку выбора позиции, чтобы выбрать позицию
        действия клика.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_16">Вам нужно выбрать точную позицию для клика, поэтому вам нужно запустить
        игру снова, чтобы отобразить синего персонажа, а затем выбрать его позицию.\n\nКогда позиция верна,
        нажмите кнопку подтверждения, чтобы сохранить ее.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_16">Вы не можете взаимодействовать с игрой, пока селектор позиции
        видимый, но вы можете использовать эту кнопку, чтобы показать и скрыть его, позволяя устранить это ограничение по желанию.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_17">Клик теперь правильно настроен!\n\nКликните на кнопку сохранения, чтобы
        зарегистрировать его и вернуться к списку действий.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_18">Закройте список действий, чтобы вернуться к настройке события.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_19">Ваше событие теперь имеет условие и действие, что означает, что оно знает, что
        выполнять и когда это выполнять.\n\nНажмите кнопку сохранения, чтобы зарегистрировать ее и вернуться к диалогу сценария.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_20">Единственное требование для сценария - иметь по крайней мере одно событие.\n
        Поскольку наше событие охватывает, как выиграть игру, нам больше ничего не нужно.\n\nКликните на кнопку сохранения, чтобы
        сохранить сценарий в базе данных и закрыть диалоги настройки.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_21">Как вы видите, кнопка воспроизведения теперь доступна, что означает, что ваш
        сценарий действителен и может использоваться для обнаружения\n\nКликните на него, чтобы начать обнаружение.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_22">Оно работает, но ничего не происходит?\n\nЭто нормально, оно будет кликать только
        когда синий персонаж виден, помните? Оставляя сценарий запущенным, нажмите кнопку начала игры
        и просто наблюдайте, как Klick\'r победит ее для вас!</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_23">Поздравляем!\n\nТеперь вы знаете основы Klick\'r, но не
        все случаи использования будут такими простыми, как эта игра.\nПосмотрите на следующую учебу, чтобы узнать, как отслеживать подвижную
        цель</string>


    <!-- One moving target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_2">Нажатие на движущуюся цель</string>
    <string name="item_desc_tutorial_2">Измените ваше событие, чтобы нажать на случайно движущуюся цель</string>
    <string name="message_tutorial_2_game_instructions">Кликните на подвижную синюю кнопку как можно скорее</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_1">Давайте усложним игру чуть больше. Теперь цель случайно
        движется.\n\nСначала запустите игру и проверьте, можете ли вы выиграть самостоятельно.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_3">Опять же кажется невозможным выиграть вручную, поэтому давайте используем Smart
        AutoClicker.\n\nВаш сценарий предыдущего обучения был сохранен и загружен для этого обучения, но нам нужно
        будет изменить несколько параметров, чтобы выиграть новую игру.\n\nКликните на иконку настройки сценария, чтобы
        начать обновление вашего нового сценария.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_4">Мы все еще хотим кликнуть на синего персонажа, что означает, что нам все еще нужно только
        одно условие и одно действие, поэтому только одно событие.\n\nПоскольку случай использования очень похож на предыдущую игру,
        мы сохраним наше событие и просто обновим его.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_5">Сначала мы обновим условие, которое выявляет синего
        персонажа.\n\nНажмите на поле условий, чтобы отобразить список условий.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_6">Как и в предыдущем обучении, нам нужно обнаружить синего персонажа, но теперь
        он двигается.\n\nНаше предварительное условие уже обнаруживает синего персонажа, но только в одной позиции. Поэтому вам
        не нужно делать новый снимок экрана, поскольку ваше предварительное условие уже имеет его, нам нужно только изменить его
        параметры.\n\nКликните на ваше условие, чтобы начать его редактирование.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_7">Тип обнаружения условия установлен на "Точный", что означает, что он
        будет проверяться только в позиции захвата.\n\nЧтобы выиграть эту игру, нам нужно проверить то же условие, но на
        всем экране.\n\nВыберите тип "Весь экран", чтобы обнаруживать синего персонажа в любом месте.
        экране.</string>
    <string name="message_tutorial_2_step_secondary_7">Обнаружение на всем экране занимает больше времени, чем точное
        позиция, имейте это в виду, когда время выполнения вашего сценария важно.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_8">Вот и все!\nНам нужно было только изменить тип обнаружения, чтобы
        Ваше условие соответствует нашим потребностям.\n\nКликните на кнопку сохранения, чтобы зарегистрировать ее и вернуться в список условий.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_9">Закройте список условий для возврата к настройке события.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_10">Изображение вашего условия теперь обновлено!\n\nВ этом состоянии сценарий теперь
        будет выполнять клик каждый раз, когда синий персонаж виден где угодно на экране, но этот клик будет в
        той же позиции, выбранной во время предварительного обучения. Поэтому нам нужно обновить наше действие.\n\n
        Щелкните поле действий, чтобы отобразить список действий.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_11">Мы все еще хотим выполнить один клик, но на этот раз мы хотим кликнуть
        на условие, а не на фиксированную позицию.\n\nПоскольку это все еще один клик, нам все еще нужно только одно действие, поэтому
        давайте отредактируем ваш предыдущий клик.\n\nКликните на ваше действие, чтобы начать его редактирование.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_12">Действие клика "Кликнуть на" установлено на "Выбранная позиция\",
        что означает, что вы должны вручную установить позицию для щелчка. Другой выбор – "Условие", что означает, что действие будет кликать на
        координаты выявленного условия. Это именно то, что нам нужно для победы в игре. Каждый раз, когда синий персонаж
        будет обнаружено, это действие будет кликать на него.\n\nВыберите его для использования в вашем действии.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_13">Кликните на опцию селектора условия, чтобы выбрать, на какое выявленное условие
        кликать.\nНам нужно указать это, поскольку мы можем иметь несколько условий в нашем событии.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_14">Для нашего случая использование это легко, у нас есть только одно условие – синий персонаж.\n\n
        Выберите его, чтобы нажать на это условие, когда оно обнаружено на вашем экране.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_15">Вот и все!\nВаше действие клика теперь правильно настроено для победы в
        игры.\n\nНажмите кнопку сохранения, чтобы зарегистрировать ее и вернуться в список действий.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_16">Закройте список действий, чтобы вернуться к настройке события.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_17">Вы обновили условие и ваше действие, больше ничего делать не нужно. Нажмите кнопку сохранения, чтобы зарегистрировать ее и вернуться к диалогу сценария.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_18">Последнее сохранение для регистрации новых изменений в базе данных и закрытия
        диалоговые настройки.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_19">Ваш сценарий теперь настроен для победы в этой новой учебе.\n\nНачните
        обнаружение с помощью кнопки воспроизведения плавающего меню, а затем запустите игру.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_20">Поздравляем!  Теперь вы знаете, как отслеживать неподвижную или подвижную цель, но есть еще многое изучить!</string>


    <!-- Two still targets press when both are visible tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_3">Комбинирование нескольких условий</string>
    <string name="item_desc_tutorial_3">Создайте и скомбинируйте несколько условий для вашего события</string>
    <string name="message_tutorial_3_game_instructions">Кликните на синюю кнопку, только когда красная кнопка видна</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_1">Давайте снова изменим правила игры. Синяя цель перестала двигаться,
        но теперь на нее следует кликать только тогда, когда красная цель видима.\n\nСначала запустите игру и проверьте, можете ли вы выиграть
        самостоятельно.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_3">Опять же кажется невозможным выиграть вручную, поэтому давайте используем Smart
        AutoClicker.\n\nВаш сценарий предварительного обучения был сохранен и загружен для этого обучения, но нам
        нужно будет изменить несколько параметров, чтобы выиграть эту новую игру.\n\nКликните на иконку настройки сценария, чтобы
        начать обновление вашего нового сценария.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_4">Мы все еще хотим кликнуть на синюю цель, но только когда красная видимая.\n
        Поэтому нам нужно добавить условие для этой красной цели в наше событие.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_5">Мы будем комбинировать несколько условий, поэтому нам нужно проверить оператор.
        для этого события.\n\nОператор условия указывает, как несколько условий будут интерпретироваться вместе.\n
        \'Одна\' означает, что только одно из условий для этого события должно быть выполнено, чтобы
        выполнить действия.\n\n\'Все\' означает, что все условия для этого события должны быть выполнены, чтобы выполнить действия.
        \n\nПоскольку мы хотим обнаружить, отображаются ли две вещи вместе, мы используем \'Все\'</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_6">Теперь нам нужно обновить наши условия.\n\nКликните на поле условий, чтобы отобразить
        список условий.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_7">Предварительное условие обнаружения синей цели все еще правильно, но нам нужно
        новая для красной цели.\n\nКликните на кнопку создания условия, чтобы создать новое условие для нее.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_8">Так же как для синей цели, запустите игру, чтобы показать красную цель.
        Когда она станет видимой, сделайте снимок экрана!</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_secondary_8">Используйте кнопку захвата в плавающем меню, чтобы сделать снимок экрана.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_9">Содержит ли ваш снимок экрана красную цель? Вы можете обрезать его, чтобы получить только
        часть, которая интересна для обнаружения – красную цель.</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_secondary_9">Если ваш снимок экрана не содержит красную цель, вы можете
        нажать эту кнопку, чтобы сделать новый.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_10">Изображение вашего условия теперь записано!\n\nПоскольку красная цель не двигается, мы
        можем сохранить стандартную конфигурацию.\nКликните кнопку сохранения, чтобы зарегистрировать ее и вернуться в список условий.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_11">Закройте список условий для возврата к настройке события.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_12">Теперь у нас есть два условия, по одному для каждой цели, и действия будут исполнены
        только если оба обнаружены.\n\nКликните на поле действий, чтобы отобразить список действий для нашего события.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_13">Действие уже установлено для клика на синего персонажа, и оно будет выполнено только
        когда синий и красный персонажи видны вместе.\n\nЭто именно то поведение, которое нам нужно для победы в
        игре, поэтому нет необходимости редактировать наше действие клика.\n\nЗакройте список действий, чтобы вернуться к настройке события.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_14">Нажмите кнопку сохранения, чтобы сохранить событие.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_15">Все изменения должны быть сохранены в вашем сценарии, чтобы быть зарегистрированными.\n\nКликните
        на кнопку сохранения, чтобы сохранить ваши изменения.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_16">Мы готовы выиграть эту игру!\n\nКликните на кнопку начала, чтобы начать
        обнаружение, а затем запустите игру.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_17">Поздравляем!\n\nТеперь вы знаете, как комбинировать несколько условий для события,
        но есть еще многое изучить!</string>

    <!-- Two still targets press when only one is visible tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_4">Отрицательные условия</string>
    <string name="item_desc_tutorial_4">Проверьте, что что-то не отображается перед выполнением действия</string>


    <!-- Two moving targets press in order tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_5">Сценарий с несколькими событиями</string>
    <string name="item_desc_tutorial_5">Научитесь комбинировать несколько событий для достижения сложной автоматизации</string>

</resources>