<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2023 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
    <string name="activity_tutorial_name">Tutorial</string>

    <string name="message_score">Jugador: %1$d</string>
    <string name="message_high_score">Mejor: %1$d</string>
    <string name="message_time_left">Tiempo restante: %1$d</string>

    <string name="button_text_tutorial_start_game">Comenzar juego</string>
    <string name="button_text_tutorial_next">Siguiente</string>

    <!--
      - Definición de tutoriales
      - Cada tutorial debe contener las siguientes cadenas:
      -
      - * "item_title_tutorial_n": El nombre del tutorial n en la lista de tutoriales. Debe ser corto.
      - * "item_desc_tutorial_n": El texto secundario del tutorial n en la lista de tutoriales. Puede contener más detalles,
      - se muestra en dos líneas si es necesario.
      - * "message_tutorial_n_game_instructions": Las instrucciones para el juego asociado con el tutorial n.
      - * Las siguientes cadenas para cada paso:
      -   * message_tutorial_n_step_i": El texto que se muestra en el paso de tutorial i para guiar al usuario durante el tutorial n.
      -   * message_tutorial_n_step_secondary_i": El texto que se muestra debajo de la imagen del paso de tutorial i, si la hay, durante
      - el tutorial n. Esta cadena no es obligatoria para cada paso.
      -
      - Nota: no todos los pasos muestran texto, por eso no necesariamente se definen todos los índices de paso aquí.
    -->

    <!-- Tutorial de objetivo fijo -->
    <string name="item_title_tutorial_1">Presionar un objetivo fijo</string>
    <string name="item_desc_tutorial_1">Aprende cómo crear tu primer evento para hacer clic en un objetivo fijo</string>
    <string name="message_tutorial_1_game_instructions">Haz clic en el botón azul lo más rápido posible</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_1">¡Bienvenido a tu primer tutorial!\n\nAquí, intentarás superar la puntuación más alta
        de un juego con la ayuda de Smart AutoClicker.\n\nPrimero, inicia el juego y trata de ganar por ti mismo.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_3">¿Difícil, verdad?\n¡Vamos a usar Smart AutoClicker para superarlo!\n\n
        Haz clic en el icono de configuración del escenario para comenzar a editar tu nuevo escenario.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_4">Un escenario es la estructura principal de la automatización de Smart AutoClicker.\n\n
        Contiene la configuración general de detección y una lista de eventos que describen lo que se ejecutará al ejecutar
        tu escenario. \n\nHaz clic en el botón de crear evento para crear tu primer evento.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_5">Un evento describe qué acciones (clic, deslizamiento...) ejecutar cuando se cumplen
        ciertas condiciones.\n\nDebes crear al menos una condición y una acción para crear un evento válido y usarlo en tu escenario.\n\n
        Haz clic en la pestaña de Condiciones para mostrar la lista de condiciones.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_6">Una condición es una parte de una captura de pantalla que se comparará con cada fotograma
        de la pantalla de tu dispositivo.\n\nPara ganar el juego, queremos hacer clic en el personaje azul cuando esté visible, por lo
        que necesitamos una condición que se cumpla cuando el personaje se muestre en la pantalla de tu dispositivo.\n\nHaz clic en el
        botón de crear condición para crear tu primera condición.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_7">El primer paso para crear una condición es tomar una captura de pantalla para ella.\n\n
        Como queremos hacer clic cuando el personaje azul esté visible, la captura de pantalla debe contenerlo. Inicia el juego de nuevo
        para mostrarlo y luego toma la captura de pantalla.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_7">Utiliza el botón de captura en el menú flotante para tomar la captura de pantalla.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_8">Una vez que se ha tomado la captura de pantalla, puedes recortarla para obtener solo la parte
        que es interesante para la detección.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_8">Si tu captura de pantalla no contiene al personaje azul, puedes presionar este botón
        para tomar una nueva.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_9">Para este juego, la parte interesante es el personaje azul, así que recorta tu captura de pantalla
        para obtener solo eso.\n\nPuedes hacer zoom en la captura de pantalla para obtener una mejor precisión en el selector de recorte.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_9">Asegúrate de que el personaje esté completo en el selector y trata de recortarlo lo más cerca posible
        para facilitar la detección de la imagen.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_10">¡Tu imagen de condición está registrada ahora!\n\nHay varios ajustes que se pueden hacer,
        pero la configuración predeterminada se adapta a nuestro caso de uso básico. Como nuestro objetivo no se mueve, solo se detectará en
        la posición de captura, que es más rápido que detectar en toda la pantalla.\n\nHaz clic en el botón de guardar para registrarlo
        y volver al diálogo de configuración del evento.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_11">Con esta condición, el escenario sabe cuándo desencadenar las acciones.\n\n
        Ahora debes definir qué acciones desencadenar, así que para este juego, un clic en el personaje azul.\n\nHaz clic en la pestaña
        de Acciones para mostrar la lista de acciones.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_12">Una acción es algo que se ejecuta una vez que se cumplen las condiciones de su evento.\n\n
        Puede ser un clic, un deslizamiento, una pausa, un Intent (una interacción con otra aplicación) o un cambio en la ejecución del
        escenario, y se pueden definir múltiples acciones para el mismo evento.\n\nHaz clic en el botón de crear acción para crear tu
        primera acción.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_13">En primer lugar, debemos elegir un tipo para tu acción.\n\nPara este juego, simplemente
        necesitamos hacer clic en el personaje azul, así que elige "Clic" para crear una nueva acción de clic.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_14">Una acción de clic está definida por una posición y una duración de presión.\n\n
        Como queremos hacer clic lo más rápido posible, podemos mantener la duración predeterminada de presión de 1 ms, que es el valor más
        bajo posible. Así que solo necesitamos definir una posición.\n\nHaz clic en el botón de selección de posición para seleccionar
        la posición de clic.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_15">Necesitas seleccionar la posición exacta en la que se hará clic, así que debes iniciar
        el juego de nuevo para mostrar el personaje azul y luego seleccionar su posición.\n\nUna vez que la posición sea correcta,
        haz clic en el botón de validar para guardarla.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_15">No puedes interactuar con el juego mientras el selector de posición esté visible,
        pero puedes usar este botón para mostrarlo y ocultarlo, lo que te permite eliminar esa restricción a voluntad.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_16">¡El clic está configurado correctamente ahora!\n\nHaz clic en el botón de guardar para registrarlo
        y volver al diálogo de configuración del evento.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_17">Tu evento ahora tiene una condición y una acción, lo que significa que sabe qué ejecutar
        y cuándo ejecutarlo.\n\nHaz clic en el botón de guardar para registrarlo y volver al diálogo del escenario.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_18">El único requisito para un escenario es tener al menos un evento.\n
        Como nuestro evento ya cubre cómo ganar el juego, no necesitamos nada más.\n\nHaz clic en el botón de guardar para guardar el
        escenario en la base de datos y cerrar los diálogos de configuración.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_19">Como puedes ver, el botón de reproducción ahora está disponible, lo que significa que
        tu escenario es válido y se puede usar para la detección\n\nHaz clic en él para iniciar la detección.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_20">¡Está jugando pero no pasa nada?\n\n¡Eso es normal, solo hará clic cuando el personaje azul esté
        visible, ¿recuerdas? Mientras mantienes el escenario en ejecución, presiona el botón de iniciar juego y observa cómo Smart AutoClicker lo
        hará por ti!</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_21">¡Felicidades!\n\nAhora conoces lo básico de Smart AutoClicker, pero no todos los casos de uso
        serán tan simples como este juego.\nEcha un vistazo al siguiente tutorial para aprender cómo rastrear un objetivo en movimiento.</string>


    <!-- Tutorial de objetivo móvil -->
    <string name="item_title_tutorial_2">Presionar un objetivo móvil</string>
    <string name="item_desc_tutorial_2">Cambia tu evento para hacer clic en un objetivo móvil que se mueve aleatoriamente</string>
    <string name="message_tutorial_2_game_instructions">Haz clic en el botón azul en movimiento lo más rápido posible</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_1">Vamos a complicar un poco el juego. Ahora, el objetivo se mueve aleatoriamente.\n\n
        Primero, inicia el juego y verifica si puedes ganar por ti mismo.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_3">Una vez más, parece imposible ganar manualmente, así que usemos Smart
        AutoClicker.\n\nTu escenario del tutorial anterior se ha mantenido y se carga para este tutorial, pero necesitaremos cambiar
        algunos parámetros para ganar este nuevo juego.\n\nHaz clic en el icono de configuración del escenario para comenzar a actualizar
        tu nuevo escenario.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_4">Todavía queremos hacer clic en el personaje azul, lo que significa que todavía solo
        necesitamos una condición y una acción, por lo que solo un evento.\n\nComo el caso de uso es bastante similar al juego anterior,
        mantendremos nuestro evento y simplemente lo actualizaremos.\n\nHaz clic en el evento que creaste previamente para editarlo.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_5">En primer lugar, actualizaremos la condición que detecta el personaje azul.\n\n
        Haz clic en la pestaña de Condiciones para mostrar la lista de condiciones.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_6">Como en el tutorial anterior, necesitamos detectar el personaje azul, pero ahora
        se está moviendo.\n\nNuestra condición anterior ya está detectando al personaje azul, pero solo en una posición. Por lo tanto,
        no necesitas tomar una nueva captura de pantalla, ya que tu condición anterior ya la tiene, solo necesitamos cambiar sus parámetros.\n\n
        Haz clic en tu condición para comenzar a editarla.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_7">Actualmente, el tipo de detección de la condición está configurado en "Exacto", lo que
        significa que solo se verificará en su posición de captura.\n\nPara ganar este juego, necesitamos verificar la misma condición,
        pero en toda la pantalla.\n\nHaz clic en el menú desplegable del tipo de detección para ver todos los tipos de detección disponibles.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_8">Selecciona el tipo "Toda la pantalla" para detectar al personaje azul en cualquier
        parte de la pantalla.</string>
    <string name="message_tutorial_2_step_secondary_8">La detección en toda la pantalla lleva más tiempo que la posición exacta,
        tenlo en cuenta cuando la sincronización de la ejecución de tu escenario sea importante.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_9">¡Eso es todo! Solo necesitábamos cambiar el tipo de detección para que tu condición
        se adapte a nuestras necesidades.\n\nHaz clic en el botón de guardar para registrarlo y volver al diálogo de configuración del evento.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_10">Tu imagen de condición ahora está actualizada.\n\nEn este estado, el escenario
        ejecutará un clic cada vez que el personaje azul esté visible en cualquier parte de la pantalla, pero este clic será en la misma
        posición, la seleccionada durante el tutorial anterior. Por lo tanto, necesitamos actualizar nuestra acción.\n\nHaz clic en la
        pestaña de Acciones para mostrar la lista de acciones de nuestro evento.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_11">Todavía queremos realizar un solo clic, pero esta vez queremos hacer clic en la condición
        y no en una posición fija.\n\nComo sigue siendo un solo clic, solo necesitamos una acción, así que editemos tu clic anterior.\n\n
        Haz clic en tu acción para comenzar a editarla.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_12">Actualmente, la acción de clic "Hacer clic en" está configurada en "Posición seleccionada",
        lo que significa que debes establecer manualmente la posición en la que se hará clic. Veamos qué otras opciones están disponibles.\n\n
        Haz clic en el menú desplegable "Hacer clic en" para ver todas las opciones.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_13">La otra opción es "Condición", lo que significa que la acción hará clic en las coordenadas
        de una condición detectada.\n\nEsto es exactamente lo que necesitamos para ganar el juego. Cada vez que se detecte el personaje azul,
        esta acción hará clic en él.\n\nSelecciona esta opción para usarla en tu acción.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_14">Haz clic en la opción del selector de condición para seleccionar qué condición detectada
        se hará clic.\nNecesitamos especificarlo porque podemos tener múltiples condiciones en nuestro evento.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_15">Para nuestro caso de uso es fácil, solo tenemos una condición, el personaje azul.\n\n
        Selecciónala para hacer clic en esta condición cuando se detecte en tu pantalla.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_16">¡Eso es todo! Tu acción de clic está configurada correctamente para ganar el juego.\n\n
        Haz clic en el botón de guardar para registrarlo y volver al diálogo de configuración del evento.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_17">Has actualizado la condición y tu acción, no hay nada más que hacer.\n\n
        Haz clic en el botón de guardar para registrarlo y volver al diálogo del escenario.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_18">Un último guardado para registrar tus nuevos cambios en la base de datos y cerrar
        los diálogos de configuración.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_19">Tu escenario está configurado para ganar este nuevo tutorial.\n\nInicia la
        detección con el botón de reproducción del menú flotante y luego inicia el juego.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_20">¡Felicidades!\n\nAhora sabes cómo rastrear un objetivo único, ya sea en movimiento o quieto,
        ¡pero aún hay mucho más por aprender!</string>


    <!-- Dos objetivos estáticos: presionar cuando ambos son visibles tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_3">Combinar múltiples condiciones</string>
    <string name="item_desc_tutorial_3">Crea y combina múltiples condiciones para tu evento</string>
    <string name="message_tutorial_3_game_instructions">Haz clic en el botón azul solo cuando el botón rojo sea visible</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_1">Cambiemos las reglas del juego nuevamente. El objetivo azul ha dejado de moverse,
        pero ahora solo debe hacer clic cuando el objetivo rojo sea visible.\n\nPrimero, inicia el juego y verifica si puedes ganar por ti mismo.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_3">Una vez más, parece imposible ganar manualmente, así que usemos Smart
        AutoClicker.\n\nTu escenario del tutorial anterior se ha mantenido y se carga para este tutorial, pero necesitaremos cambiar
        algunos parámetros para ganar este nuevo juego.\n\nHaz clic en el icono de configuración del escenario para comenzar a actualizar
        tu nuevo escenario.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_4">Todavía queremos hacer clic en el objetivo azul, pero solo cuando el rojo esté
        visible.\nAsí que necesitamos agregar una condición para este objetivo rojo en nuestro evento.\n\nHaz clic en el evento que creaste
        previamente para editarlo.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_5">Combinaremos varias condiciones, así que necesitamos verificar el operador de condición
        para este evento.\n\nEl operador de condición indica cómo se interpretarán juntas múltiples condiciones.\n
        Haz clic en el selector desplegable para ver las opciones de este operador.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_6">'Uno' significa que se ejecutará el evento si al menos una de las condiciones se cumple,
        mientras que 'Todos' significa que se ejecutará el evento solo si todas las condiciones se cumplen al mismo tiempo.\n\nSelecciona
        'Todos' porque deseamos que tanto el objetivo azul como el rojo sean visibles al mismo tiempo para hacer clic.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_7">Ahora que hemos configurado el operador de condición, podemos agregar las condiciones
        para los objetivos azul y rojo.\n\nHaz clic en el botón de agregar condición para crear tu primera condición para el objetivo azul.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_8">La condición del objetivo azul es la misma que en tutoriales anteriores. Necesitamos
        detectar el personaje azul en toda la pantalla.\n\nCrea esta condición como lo hiciste en tutoriales anteriores.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_9">Una vez que hayas configurado la condición para el objetivo azul, puedes agregar otra
        para el objetivo rojo.\n\nHaz clic en el botón de agregar condición nuevamente.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_10">Para el objetivo rojo, necesitas tomar una nueva captura de pantalla que contenga
        solo al personaje rojo, ya que es un nuevo objetivo.\n\nInicia el juego para mostrarlo y luego toma la captura de pantalla.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_secondary_10">Utiliza el botón de captura en el menú flotante para tomar la captura de pantalla.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_11">Recorta la captura de pantalla para obtener solo la parte que es interesante para
        la detección. En este caso, solo necesitas la parte que contiene al personaje rojo.\n\nHazlo como lo hiciste en tutoriales anteriores.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_secondary_11">Asegúrate de que el personaje esté completo en el selector y trata de recortarlo lo más cerca posible
        para facilitar la detección de la imagen.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_12">¡Tu imagen de condición está registrada ahora!\n\nHay varios ajustes que se pueden hacer,
        pero la configuración predeterminada se adapta a nuestro caso de uso básico. Como nuestro objetivo no se mueve, solo se detectará en
        la posición de captura, que es más rápido que detectar en toda la pantalla.\n\nHaz clic en el botón de guardar para registrarlo
        y volver al diálogo de configuración del evento.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_13">Con estas dos condiciones, nuestro evento sabe cuándo desencadenar las acciones.\n\n
        Ahora debes definir qué acciones desencadenar, así que para este juego, un clic en el personaje azul.\n\nHaz clic en la pestaña
        de Acciones para mostrar la lista de acciones.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_14">Como en tutoriales anteriores, necesitamos configurar una acción de clic para hacer
        clic en la condición detectada.\n\nCrea esta acción de la misma manera que lo hiciste en tutoriales anteriores.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_15">¡Listo! Tu evento ahora tiene dos condiciones y una acción, lo que significa que sabe
        qué ejecutar y cuándo ejecutarlo.\n\nHaz clic en el botón de guardar para registrarlo y volver al diálogo del escenario.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_16">Un último guardado para registrar tus nuevos cambios en la base de datos y cerrar
        los diálogos de configuración.</string>

   
    <!-- Detectar una serie de objetivos móviles tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_4">Rastrear una serie de objetivos móviles</string>
    <string name="item_desc_tutorial_4">Rastrea y haz clic en una serie de objetivos móviles que se mueven</string>


    <!-- Rastrear y hacer clic en objetivos móviles hasta que desaparezcan tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_5">Clicar hasta que desaparezcan</string>
    <string name="item_desc_tutorial_5">Rastrea y haz clic en objetivos móviles hasta que desaparezcan</string>
    
