<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2023 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
    <string name="activity_tutorial_name">Tutorial</string>

    <string name="message_score">Jugador: %1$d</string>
    <string name="message_high_score">Mejor: %1$d</string>
    <string name="message_time_left">Tiempo restante: %1$d</string>

    <string name="button_text_tutorial_start_game">Iniciar juego</string>
    <string name="button_text_tutorial_next">Siguiente</string>

    <!--
      - Tutorials definition
      - Each tutorial must contains the following strings:
      -
      - * "item_title_tutorial_n": The name of the tutorial n in the tutorial list. Must be short.
      - * "item_desc_tutorial_n": The secondary text of the tutorial n in the tutorial list. Can contains more details,
      - is displayed on two lines if needed.
      - * "message_tutorial_n_game_instructions": The instructions for the game associated with the tutorial n.
      - * The following strings for each steps:
      -   * message_tutorial_n_step_i": The text displayed in the tutorial step i to guide the user during tutorial n.
      -   * message_tutorial_n_step_secondary_i": The text displayed below the tutorial step i image, if any, during
      - the tutorial n. This string is not mandatory for each step.
      -
      - Note: not all steps are displaying text, this is why there is not necessarily all step indexes defined here.
    -->

    <!-- One still target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_1">Pulsar un objetivo fijo</string>
    <string name="item_desc_tutorial_1">Aprenda cómo crear su primer evento para hacer clic en un objetivo fijo</string>
    <string name="message_tutorial_1_game_instructions">Haz clic en el botón azul lo más rápido posible</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_1">¡Bienvenido a su primer tutorial!\n\nAquí intentará superar la puntuación más alta
        de un juego con la ayuda de Smart AutoClicker.\n\nPrimero, inicie el juego e intente ganar usted mismo.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_3">Difícil, ¿no?\n¡Usemos Smart AutoClicker para vencerlo!\n\nHaga clic en el
        icono de configuración del escenario para comenzar a editar su nuevo escenario.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_4">Un escenario es la estructura raíz de la automatización de Smart AutoClicker.\n\n
        Contiene la configuración de detección general y una lista de eventos que describen
        lo que se ejecutará al iniciar su escenario.\n\nHaga clic en el botón crear evento para crear su primer evento.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_5">Un evento describe qué acciones (hacer clic, deslizar…) ejecutar al cumplir
        ciertas Condiciones.\n\nDebe crear al menos una Condición y una Acción para poder crear un Evento válido
        y usarlo en su escenario.\n\nHaga clic en la pestaña Condiciones para mostrar la lista de Condiciones.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_6">Una condición es parte de una captura de pantalla que se comparará con cada
        fotograma de su dispositivo.\n\nPara ganar el juego, queremos hacer clic en el personaje azul cuando esté visible,
        por lo que necesitamos una Condición que se cumpla cuando el personaje se muestre en la pantalla de su
        dispositivo.\n\nHaga clic en el botón Crear condición para crear su primera condición.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_7">El primer paso para crear una condición es tomarle una captura de pantalla.\n\nComo queremos hacer clic
        cuando el personaje azul esté visible, la captura de pantalla debe contenerlo.
        Inicie el juego de nuevo para verlo y luego tome la captura de pantalla.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_7">Use el botón capturar en el menú flotante para tomar la captura de pantalla.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_8">Una vez que se toma la captura de pantalla, puede recortarla para
        obtener solo la parte que sea interesante para la detección.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_8">Si la captura de pantalla no contiene el personaje
        azul, puede presionar este botón para tomar una nueva.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_9">Para este juego, la parte interesante es el personaje azul, Así que recorte
        su captura de pantalla para atraparlo solo a él.\n\nPuede pellizcar la captura de pantalla para ampliarla y obtener
        una mayor precisión para el selector de recorte.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_9">Asegúrese de que el personaje esté completo en el selector. Also try to
        recórtelo lo más cerca posible de él para facilitar la detección de la imagen.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_10">¡Su imagen de condición ahora está grabada!\n\nAhora se pueden hacer varios ajustes, pero
        la configuración por defecto se adapta a nuestro caso de uso básico. Como nuestro objetivo no se mueve, detectará
        solo en la posición de captura, que es más rápido que detectar en toda la pantalla.\n\nHaga clic en el botón Guardar
        para registrarlo y volver al cuadro de diálogo Configuración de eventos.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_11">Con esta Condición, el escenario sabe cuándo desencadenar las acciones.\n\n
        Ahora debe definir qué acciones activar, así que para este juego, un clic en el personaje azul.\n\nHaga clic en 
        la pestaña Acciones para mostrar la lista de acciones.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_12">Una Acción es algo que se ejecuta una vez que se cumplen las Condiciones
        de su Evento.\n\nPuede ser un clic, un deslizamiento, una pausa, un Intent (una interacción con otra aplicación) o un
        cambio en la ejecución del Escenario, y se pueden definir Múltiples acciones para el mismo evento.\n\nHaga clic en
        el botón crear acción para crear su primera Acción.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_13">Primero, debemos elegir un tipo para su Acción.\n\nPara este juego, simplemente
        necesitamos hacer clic en el personaje azul, así que elija Hacer clic para crear una nueva acción de clic.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_14">Una acción de clic se define por una posición y una duración de pulsación.\n\nComo queremos
        hacer clic lo más rápido posible, podemos mantener la duración de presión predeterminada de 1ms, que es el valor
        mas bajo posible. So we only need to define a position.\n\nHaga clic en el botón de selección de posición para seleccionar la
        posición de Acción de clic.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_15">Debe seleccionar la posición exacta donde se hará clic, iniciar el juego
        de nuevo para mostrar el personaje azul y luego seleccionar su posición.\n\nUna vez que la posición sea correcta, haga
        clic en el botón validar para guardarla.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_15">No puede interactuar con el juego mientras el selector de posición esté
        visible, pero puede usar este botón para mostrarlo y ocultarlo a voluntad.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_16">¡El clic ahora está configurado correctamente!\n\nHaga clic en el botón Guardar
        para registrarlo y volver al cuadro de diálogo Configuración de eventos.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_17">Su evento ahora tiene una Condición y una Acción, lo que significa que sabe qué
        ejecutar y cuándo ejecutarlo.\n\nHaga clic en el botón guardar para registrarlo y volver al diálogo de Escenario.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_18">El único requisito para un Escenario es tener al menos un evento.\n
        Como nuestro evento ya cubre cómo ganar el juego, no necesitamos nada más.\n\nHaga clic en el botón guardar, guarde
        el escenario en la base de datos y cierre los cuadros de diálogo de configuración.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_19">Como puede ver, el botón de reproducir ya está disponible, lo que significa que
        su escenario es válido y puede usarse para la detección\n\nHaga clic en él para iniciar la detección.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_20">¿Se está reproduciendo pero no pasa nada?\n\nEso es normal, solo hará clic
        cuando el personaje azul esté visible, ¿recuerda? Mientras se mantiene el escenario en marcha, presiona el botón iniciar juego
        ¡Y solo mira cómo Smart AutoClicker lo superará por ti!</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_21">¡Felicidades!\n\nAhora conoce los conceptos básicos de Smart AutoClicker, pero no
        todos los casos de uso serán tan simples como este juego.\nEcha un vistazo al siguiente tutorial para aprender a rastrear
        un objetivo en movimiento</string>


    <!-- One moving target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_2">Pulsar un objetivo en movimiento</string>
    <string name="item_desc_tutorial_2">Cambia tu evento para hacer clic en un objetivo que se mueve aleatoriamente</string>
    <string name="message_tutorial_2_game_instructions">Haga clic en el botón azul en movimiento lo más rápido posible</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_1">Vamos a complicar un poco más el juego. Ahora, el objetivo se mueve
        aleatoriamente.\n\nPrimero, inicie el juego y compruebe si puede ganar usted mismo.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_3">Una vez más, parece imposible ganar manualmente, así que usemos
        Smart AutoClicker.\n\nSu escenario para el tutorial anterior se mantuvo y se cargó para este, pero necesitaremos
        cambiar algunos parámetros para poder ganar este nuevo juego.\n\nHaga clic en el icono de configuración del escenario
         para comenzar a actualizar su nuevo escenario.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_4">Todavía queremos hacer clic en el personaje azul, lo que significa que todavía
        solo necesitamos una Condición y una Acción.\n\nComo el caso de uso es bastante similar al juego anterior, mantendremos
        nuestro Evento y simplemente lo actualizaremos.\n\nHaga clic en su evento creado anteriormente para editarlo.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_5">En primer lugar, actualizaremos la Condición que detecta el
        personaje azul.\n\nHaga clic en la pestaña Condiciones para ver la lista de Condiciones.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_6">Como en el tutorial anterior, necesitamos detectar el personaje azul, pero
        ahora se está moviendo.\n\nNuestra condición previa ya detecta el personaje azul, pero sólo en una posición.
        Así que no es necesario tomar otra captura, como ya lo tiene su Condición anterior, sólo tenemos que cambiar
        sus parámetros.\n\nHaga clic en su condición para empezar a editarla.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_7">Actualmente, el tipo de detección de condición se establece en \"Exacto\", lo que significa
        que solo se verificará en su posición de captura.\n\nPara ganar este juego, necesitamos verificar la misma Condición, pero en
        toda la pantalla.\n\nHaga clic en el menú desplegable del tipo de detección para ver todos los tipos.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_8">Seleccione el tipo \"Pantalla completa\" para detectar el carácter azul en
        cualquier parte de la pantalla.</string>
    <string name="message_tutorial_2_step_secondary_8">Detectar en toda la pantalla lleva más tiempo que la posición
        exacta, tenga esto en cuenta cuando el tiempo de ejecución de su escenario sea importante.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_9">¡Eso es!\nSolo necesitamos cambiar el tipo de detección  para que su condición
        condición se ajuste a nuestras necesidades.\n\nHaga clic en el botón Guardar para registrarlo y volver al
        cuadro de diálogo de configuración del evento.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_10">¡Su imagen de condición ahora está actualizada!\n\nEn este estado, el escenario
        ejecutará un clic cada vez que el personaje azul esté visible en cualquier lugar de la pantalla, pero este clic estará
        en la misma posición, la seleccionada durante el tutorial anterior. Entonces, necesitamos actualizar nuestra Acción.\n\n
        Haga clic en la pestaña Acciones para mostrar la lista de acciones.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_11">Todavía queremos ejecutar un solo clic, pero esta vez, queremos hacer
        clic en la Condición y no en una posición fija.\n\nComo esto sigue siendo un clic, todavía necesitamos sólo una
         acción, así que editemos su clic anterior.\n\nHaga clic en su Acción para comenzar a editarla.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_12">Actualmente, la Acción de clic \"Hacer clic en\" está configurada en \"Posición seleccionada\", 
        quiere decir que debe configurar manualmente la posición donde hará clic. Veamos qué otras opciones hay disponibles.\n\n
        Haga clic en el menú desplegable \"Hacer clic en\" para mostrar todas las opciones.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_13">La otra opción es \"Condición\", lo que significa que la Acción hará clic en las
        coordenadas de una Condición detectada.\n\nEso es exactamente lo que necesitamos para ganar el juego. Cada vez que se detecte
        el personaje azul, esta Acción hará clic en él.\n\nSelecciónelo para usarlo en su Acción.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_14">Haga clic en la opción Selector de condiciones para seleccionar en qué condición
        detectada hacer clic.\nNecesitamos especificarlo porque podemos tener múltiples Condiciones en nuestro Evento.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_15">Para nuestro caso de uso es fácil, solo tenemos una condición, el personaje azul.\n\n
        Selecciónelo para hacer clic en esta Condición cuando se detecte en su pantalla.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_16">¡Eso es!\nSu Acción de Clic ahora está configurada correctamente para ganar
        el juego.\n\nHaga clic en el botón Guardar para registrarlo y volver al cuadro de diálogo de configuración del evento.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_17">Has actualizado la Condición y tu Acción, no hay nada más que
        hacer.\n\nHaga clic en el botón Guardar para registrarlo y volver al cuadro de diálogo Escenario.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_18">Un último guardado para registrar sus nuevos cambios en la base de datos
        y cerrar los cuadros de diálogo de configuración.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_19">Su escenario ahora está configurado para superar este nuevo tutorial.\n\nInicie
        la detección con el botón de reproducción del menú flotante y luego inicie el juego.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_20">¡Felicitaciones!\n\nAhora sabes cómo rastrear un objetivo único inmóvil o
        en movimiento, ¡pero aún hay mucho más que aprender!.</string>


    <!-- Two still targets press when both are visible tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_3">Combina múltiples condiciones</string>
    <string name="item_desc_tutorial_3">Crea y combina múltiples condiciones para tu evento</string>
    <string name="message_tutorial_3_game_instructions">Haga clic en el botón azul solo cuando el botón rojo esté visible</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_1">Cambiemos las reglas del juego de nuevo. El objetivo azul ha dejado
        de moverse, pero ahora solo se debe hacer clic cuando el objetivo rojo esté visible.\n\nPrimero, inicia
        el juego y comprueba si puedes ganar por ti mismo.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_3">Una vez más, parece imposible ganar manualmente, así que usemos
        Smart AutoClicker.\n\nSu escenario para el tutorial anterior se mantuvo y se cargó para este tutorial, pero
        necesitaremos cambiar algunos parámetros para poder ganar este nuevo juego.\n\nHaga clic en el icono
        de configuración del escenario para comenzar a actualizar su nuevo escenario.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_4">Todavía queremos hacer clic en el objetivo azul, pero solo
        cuando el rojo esté visible.\nEntonces, necesitamos agregar una condición para este objetivo
        rojo en nuestro evento.\n\nHaga clic en su evento creado anteriormente para editarlo.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_5">Combinaremos varias condiciones, por lo que debemos verificar el operador
        de condición para este evento.\n\nEl operador de condición indica cómo se interpretarán juntas múltiples condiciones.\n
        Haga clic en el selector desplegable para ver las opciones de este operador.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_6">\'Uno\' significa que sólo debe cumplirse una de las condiciones de este suceso para
        ejecutar las acciones.\n\n\'Todo\' significa que deben cumplirse todas las Condiciones de este Evento para ejecutar las Acciones.
        \n\nComo queremos detectar si dos cosas se muestran juntas, usaremos \'Todo\'</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_7">Ahora debemos actualizar nuestras Condiciones.\n\nClic en la pestaña Condiciones para ver
        la lista de Condiciones.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_8">La condición anterior de detectar el objetivo azul sigue siendo correcta, pero necesitamos
        una nuevo para el objetivo rojo.\n\nClic en el botón Crear condición para crear una nueva condición.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_9">Igual que para el objetivo azul, inicie el juego para mostrar el objetivo rojo.
        Cuando esté visible, ¡Haga una captura de su imagen!</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_secondary_9">Usar el botón de captura del menú flotante para hacer la captura de pantalla.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_10">¿Su captura de pantalla contiene al objetivo rojo? Puede recortarla para que aparezca
        sólo la parte que le interesa para la detección, el objetivo rojo.</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_secondary_10">Si su captura de pantalla no contiene el objetivo rojo, puede
        pulsar este botón para tomar una nueva.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_11">¡La imagen de su condición ya está grabada!\n\nComo el objetivo rojo
        no se mueve, podemos mantener la configuración por defecto.\nHaga clic en el botón Guardar para registrarlo
        y volver al cuadro de diálogo de Configuración de eventos.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_12">Ahora tenemos dos Condiciones, una para cada objetivo, y las Acciones se ejecutarán
        sólo si se detectan ambas.\n\nClic en la pestaña Acciones para ver la lista de acciones de nuestro evento.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_13">The action is already set to click on the blue character, and it will only be
        executed when the blue and the red characters are visible together.\n\nThis is exactly the behaviour we need to beat the
        game, so no need to edit our click Action.\n\nClick on the save button to register your changes.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_14">Todos los cambios deben guardarse en el escenario para que queden registrados.\n\Clic
        en el botón Guardar para guardar los cambios.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_15">¡Estamos listos para ganar este juego!\n\nClic en el botón de inicio
        para iniciar la detección y, entonces, iniciar el juego.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_16">¡Felicidades!\n\nAhora ya sabe cómo combinar varias Condiciones para
        un Evento, pero aún le queda mucho por aprender</string>

    <!-- Two still targets press when only one is visible tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_4">Condiciones negativas</string>
    <string name="item_desc_tutorial_4">Comprobar que no se muestra nada antes de ejecutar una acción</string>


    <!-- Two moving targets press in order tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_5">Escenario de múltiples eventos</string>
    <string name="item_desc_tutorial_5">Aprenda a combinar varios eventos para lograr una automatización compleja</string>

</resources>