<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2023 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
    <string name="activity_tutorial_name">Tutoriel</string>

    <string name="message_score">Joueur : %1$d</string>
    <string name="message_high_score">Meilleur score : %1$d</string>
    <string name="message_time_left">Temps restant : %1$d</string>

    <string name="button_text_tutorial_start_game">Démarrer le jeu</string>
    <string name="button_text_tutorial_next">Suivant</string>

    <!--
      - Tutorials definition
      - Each tutorial must contains the following strings:
      -
      - * "item_title_tutorial_n": The name of the tutorial n in the tutorial list. Must be short.
      - * "item_desc_tutorial_n": The secondary text of the tutorial n in the tutorial list. Can contains more details,
      - is displayed on two lines if needed.
      - * "message_tutorial_n_game_instructions": The instructions for the game associated with the tutorial n.
      - * The following strings for each steps:
      -   * message_tutorial_n_step_i": The text displayed in the tutorial step i to guide the user during tutorial n.
      -   * message_tutorial_n_step_secondary_i": The text displayed below the tutorial step i image, if any, during
      - the tutorial n. This string is not mandatory for each step.
      -
      - Note: not all steps are displaying text, this is why there is not necessarily all step indexes defined here.
    -->

    <!-- One still target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_1">Appuyez sur une cible immobile</string>
    <string name="item_desc_tutorial_1">Apprenez à créer votre premier événement afin de cliquer sur une cible immobile</string>
    <string name="message_tutorial_1_game_instructions">Cliquez sur le bouton bleu le plus rapidement possible</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_1">Bienvenue dans votre premier tutoriel !\n\nIci, vous allez essayer de battre le meilleur score
        d\'un jeu avec l\'aide de Smart AutoClicker.\n\nD\'abord, lancez le jeu et essayez de gagner par vous-même.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_3">Difficile, n\'est-ce pas ?\nUtilisons maintenant Smart AutoClicker pour y parvenir !\n\n
        Cliquez sur l\'icône de configuration du scénario pour commencer à éditer votre nouveau scénario.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_4">Un scénario est la structure de base de l\'automatisation Smart AutoClicker.\n\n
        Il contient les paramètres de détection généraux et une liste d\'événements décrivant ce qui sera exécuté lors de l\'exécution
        de votre scénario.\n\nCliquez sur le bouton de création d\'événement pour créer votre premier événement.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_5">Un événement décrit les actions (clic, balayage…) à exécuter lorsque certaines
        conditions sont remplies.\n\nVous devez créer au moins une condition et une action pour créer un événement valide
        et l\'utiliser dans votre scénario.\n\nCliquez sur l\'onglet "Conditions" pour afficher la liste des conditions.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_6">Une condition est une partie d\'une capture d\'écran qui sera comparée à chaque image
        de l\'écran de votre appareil.\n\nPour battre le jeu, nous voulons cliquer sur le personnage bleu lorsqu\'il est visible, donc nous avons
        besoin d\'une condition qui sera remplie lorsque le personnage apparaît à l\'écran de votre appareil.\n\nCliquez sur le bouton
        de création de condition pour créer votre première condition.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_7">La première étape de la création d\'une condition consiste à prendre une capture
        d\'écran.\n\nComme nous voulons cliquer lorsque le personnage bleu est visible, la capture d\'écran doit le contenir.
        Relancez le jeu pour l\'afficher, puis prenez la capture d\'écran.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_7">Utilisez le bouton de capture dans le menu flottant pour prendre la capture d\'écran.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_8">Une fois la capture d\'écran prise, vous pouvez la recadrer pour obtenir uniquement
        la partie intéressante pour la détection.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_8">Si votre capture d\'écran ne contient pas le personnage bleu, vous pouvez
        appuyer sur ce bouton pour en prendre une nouvelle.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_9">Pour ce jeu, la partie intéressante est le personnage bleu, alors recadrez votre capture
        d\'écran pour l\'obtenir uniquement.\n\nVous pouvez zoomer sur la capture d\'écran en écartant les doigts pour obtenir une meilleure
        précision dans le choix du recadrage.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_9">Assurez-vous que le personnage est bien visible dans le sélecteur. Essayez également
        de le recadrer le plus près possible de lui pour faciliter la détection de l\'image.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_10">Votre image de condition est maintenant enregistrée !\n\nIl existe plusieurs ajustements
        possibles, mais les paramètres par défaut conviennent à notre cas d\'utilisation de base. Comme notre cible ne bouge pas, elle ne
        sera détectée qu\'à la position de capture, ce qui est plus rapide que la détection sur tout l\'écran.\n\nCliquez sur le bouton "Enregistrer"
        pour l\'enregistrer et revenir à la boîte de dialogue de configuration de l\'événement.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_11">Avec cette condition, le scénario sait quand déclencher les actions.\n\n
        Vous devez maintenant définir les actions à déclencher, donc pour ce jeu, un clic sur le personnage bleu.\n\nCliquez sur l\'onglet
        "Actions" pour afficher la liste des actions.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_12">Une action est quelque chose qui est exécuté une fois que les conditions de son événement
        sont remplies.\n\nIl peut s\'agir d\'un clic, d\'un balayage, d\'une pause, d\'une intention (une interaction avec une autre application) ou d\'un
        changement dans l\'exécution du scénario, et plusieurs actions peuvent être définies pour le même événement.\n\nCliquez sur le bouton
        de création d\'action pour créer votre première action.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_13">Tout d\'abord, nous devons choisir un type pour votre action.\n\nPour ce jeu, nous devons simplement
        cliquer sur le personnage bleu, alors choisissez "Clic" pour créer une nouvelle action de clic.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_14">Une action de clic est définie par une position et une durée d\'appui.\n\nComme nous
        voulons cliquer le plus rapidement possible, nous pouvons laisser la durée d\'appui par défaut à 1 ms, ce qui est la valeur la plus
        basse possible. Nous devons donc uniquement définir une position.\n\nCliquez sur le bouton de sélection de position pour choisir
        la position du clic.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_15">Vous devez sélectionner la position exacte à cliquer, alors vous devez relancer le jeu pour afficher
        le personnage bleu, puis sélectionner sa position.\n\nUne fois que la position est correcte, cliquez sur le bouton "Valider" pour la sauvegarder.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_15">Vous ne pouvez pas interagir avec le jeu tant que le sélecteur de position est visible, mais
        vous pouvez utiliser ce bouton pour le montrer et le masquer, vous permettant de supprimer cette restriction à volonté.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_16">Le clic est maintenant correctement configuré !\n\nCliquez sur le bouton "Enregistrer" pour le
        sauvegarder et revenir à la boîte de dialogue de configuration de l\'événement.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_17">Votre événement a désormais une condition et une action, ce qui signifie qu\'il sait quoi exécuter
        et quand l\'exécuter.\n\nCliquez sur le bouton "Enregistrer" pour le sauvegarder et revenir à la boîte de dialogue du scénario.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_18">La seule exigence pour un scénario est d\'avoir au moins un événement.\n
        Comme notre événement couvre déjà la manière de gagner le jeu, nous n\'avons besoin de rien d\'autre.\n\nCliquez sur le bouton "Enregistrer"
        pour sauvegarder le scénario dans la base de données et fermer les boîtes de dialogue de configuration.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_19">Comme vous pouvez le voir, le bouton de lecture est maintenant disponible, ce qui signifie que votre
        scénario est valide et peut être utilisé pour la détection.\n\nCliquez dessus pour lancer la détection.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_20">Il est en cours de lecture, mais rien ne se passe ?\n\nC\'est normal, il cliquera seulement
        lorsque le personnage bleu sera visible, vous vous souvenez ? Tout en maintenant le scénario en cours d\'exécution, appuyez sur le bouton de
        démarrage du jeu et regardez Smart AutoClicker le battre pour vous !</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_21">Félicitations !\n\nVous connaissez maintenant les bases de Smart AutoClicker, mais tous les
        cas d\'utilisation ne seront pas aussi simples que ce jeu.\nJetez un coup d\'œil au tutoriel suivant pour apprendre à suivre une cible en mouvement.</string>


    <!-- One moving target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_2">Appuyez sur une cible mobile</string>
    <string name="item_desc_tutorial_2">Modifiez votre événement pour cliquer sur une cible en mouvement aléatoire</string>
    <string name="message_tutorial_2_game_instructions">Cliquez sur le bouton bleu en mouvement le plus rapidement possible</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_1">Commençons par compliquer un peu le jeu. Maintenant, la cible se déplace
        aléatoirement.\n\nD\'abord, lancez le jeu et vérifiez si vous pouvez gagner par vous-même.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_3">Encore une fois, il semble impossible de gagner manuellement, alors utilisons Smart
        AutoClicker.\n\nVotre scénario du tutoriel précédent a été conservé et chargé pour ce tutoriel, mais nous devrons
        changer quelques paramètres pour gagner ce nouveau jeu.\n\nCliquez sur l\'icône de configuration du scénario pour
        commencer à mettre à jour votre nouveau scénario.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_4">Nous voulons toujours cliquer sur le personnage bleu, ce qui signifie que nous avons
        toujours besoin d\'une seule Condition et d\'une seule Action, donc un seul Événement.\n\nComme le cas d\'utilisation est
        assez similaire au jeu précédent, nous allons conserver notre Événement et simplement le mettre à jour.\n\nCliquez sur
        l\'Événement que vous avez précédemment créé pour le modifier.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_5">Dans un premier temps, nous allons mettre à jour la Condition qui détecte le personnage bleu.\n\n
        Cliquez sur l\'onglet "Conditions" pour afficher la liste des Conditions.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_6">Comme dans le tutoriel précédent, nous devons détecter le personnage bleu, mais maintenant,
        il se déplace.\n\nNotre Condition précédente détecte déjà le personnage bleu, mais seulement à une position. Vous n\'avez donc
        pas besoin de prendre une nouvelle capture d\'écran, car votre Condition précédente la contient déjà, nous devons simplement
        changer ses paramètres.\n\nCliquez sur votre Condition pour commencer à la modifier.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_7">Actuellement, le type de détection de la Condition est réglé sur "Exact", ce qui signifie qu\'il
        ne sera vérifié qu\'à sa position de capture.\n\nPour gagner ce jeu, nous devons vérifier la même Condition, mais sur l\'ensemble de
        l\'écran.\n\nCliquez sur le menu déroulant du type de détection pour afficher tous les types de détection.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_8">Sélectionnez le type "Tout l\'écran" pour détecter le personnage bleu n\'importe où à l\'écran.</string>
    <string name="message_tutorial_2_step_secondary_8">La détection sur l\'ensemble de l\'écran prend plus de temps que la position exacte, gardez
        cela à l\'esprit lorsque le timing de l\'exécution de votre scénario est important.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_9">C\'est tout !\nNous n\'avions besoin que de changer le type de détection pour que votre Condition
        corresponde à nos besoins.\n\nCliquez sur le bouton "Enregistrer" pour l\'enregistrer et revenir à la boîte de dialogue de configuration de l\'Événement.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_10">Votre image de Condition est désormais mise à jour !\n\nÀ ce stade, le scénario exécutera
        désormais un clic chaque fois que le personnage bleu sera visible n\'importe où à l\'écran, mais ce clic sera à la même position, celle
        sélectionnée lors du tutoriel précédent. Nous devons donc mettre à jour notre Action.\n\nCliquez sur l\'onglet "Actions" pour afficher la liste des Actions.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_11">Nous voulons toujours exécuter un simple clic, mais cette fois, nous voulons cliquer sur la Condition
        et non sur une position fixe.\n\nComme il s\'agit toujours d\'un clic, nous n\'avons toujours besoin que d\'une seule Action, alors
        modifions votre clic précédent.\n\nCliquez sur votre Action pour commencer à la modifier.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_12">Actuellement, l\'Action de clic "Clic sur" est réglée sur "Position sélectionnée", ce qui signifie
        que vous devez définir manuellement la position à cliquer. Voyons quelles autres options sont disponibles.\n\nCliquez sur le menu
        déroulant "Clic sur" pour afficher toutes les options.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_13">L\'autre choix est "Condition", ce qui signifie que l\'Action cliquera sur les coordonnées de la Condition
        détectée.\n\nC\'est exactement ce dont nous avons besoin pour battre le jeu. Chaque fois que le personnage bleu sera détecté, cette
        Action cliquera dessus.\n\nSélectionnez-le pour l\'utiliser dans votre Action.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_14">Cliquez sur l\'option de sélection de la Condition pour choisir quelle Condition détectée cliquer.
        Nous devons le spécifier car nous pouvons avoir plusieurs Conditions dans notre Événement.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_15">Pour notre cas d\'utilisation, c\'est facile, nous n\'avons qu\'une seule condition, le personnage bleu.\n\n
        Sélectionnez-la pour cliquer sur cette Condition lorsqu\'elle est détectée sur votre écran.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_16">C\'est tout !\nVotre Action de clic est désormais correctement configurée pour battre le
        jeu.\n\nCliquez sur le bouton "Enregistrer" pour l\'enregistrer et revenir à la boîte de dialogue de configuration de l\'Événement.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_17">Vous avez mis à jour la Condition et votre Action, il n\'y a rien d\'autre à faire.\n\nCliquez sur
        le bouton "Enregistrer" pour l\'enregistrer et revenir à la boîte de dialogue du Scénario.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_18">Un dernier enregistrement pour enregistrer vos nouvelles modifications dans la base de données et fermer les boîtes de dialogue de configuration.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_19">Votre scénario est maintenant configuré pour battre ce nouveau tutoriel.\n\nLancez la détection
        avec le bouton de lecture du menu flottant, puis lancez le jeu.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_20">Félicitations !\n\nVous savez maintenant comment suivre une cible unique, qu\'elle soit immobile ou en mouvement, mais il y a encore beaucoup à apprendre !</string>


    <!-- Two still targets press when both are visible tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_3">Combinez plusieurs conditions</string>
    <string name="item_desc_tutorial_3">Créez et combinez plusieurs conditions pour votre événement</string>
    <string name="message_tutorial_3_game_instructions">Cliquez sur le bouton bleu uniquement lorsque le bouton rouge est visible</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_1">Changeons à nouveau les règles du jeu. La cible bleue a cessé de bouger, mais elle ne doit être cliquée
        que lorsque la cible rouge est visible.\n\nTout d\'abord, lancez le jeu et vérifiez si vous pouvez gagner par vous-même.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_3">Encore une fois, il semble impossible de gagner manuellement, alors utilisons Smart
        AutoClicker.\n\nVotre scénario du tutoriel précédent a été conservé et chargé pour ce tutoriel, mais nous devrons
        changer quelques paramètres pour gagner ce nouveau jeu.\n\nCliquez sur l\'icône de configuration du scénario pour
        commencer à mettre à jour votre nouveau scénario.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_4">Nous voulons toujours cliquer sur la cible bleue, mais seulement lorsque la cible rouge est visible.\n
        Nous devons donc ajouter une condition pour cette cible rouge dans notre Événement.\n\nCliquez sur l\'Événement que vous avez
        précédemment créé pour le modifier.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_5">Nous allons combiner plusieurs conditions, nous devons donc vérifier l\'opérateur de Condition
        pour cet événement.\n\nL\'opérateur de Condition indique comment plusieurs conditions seront interprétées ensemble.\n
        Cliquez sur le sélecteur déroulant pour voir les options de cet opérateur.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_6">\'Un\' signifie qu\'une seule des conditions de cet Événement doit être remplie pour exécuter les actions.\n\n
        \'Toutes\' signifie que toutes les conditions de cet Événement doivent être remplies pour exécuter les actions.\n\n
        Comme nous voulons détecter si deux choses sont affichées ensemble, nous utiliserons \'Toutes\'.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_7">Maintenant, nous devons mettre à jour nos Conditions.\n\nCliquez sur l\'onglet "Conditions" pour afficher
        la liste des Conditions.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_8">La Condition précédente de détection de la cible bleue est toujours correcte, mais nous avons besoin
        d\'une nouvelle pour la cible rouge.\n\nCliquez sur le bouton de création de Condition pour créer une nouvelle Condition pour celle-ci.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_9">Tout comme pour la cible bleue, commencez le jeu afin de montrer la cible rouge. Une fois qu\'elle est visible,
        prenez une capture d\'écran !</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_secondary_9">Utilisez le bouton de capture dans le menu flottant pour prendre la capture d\'écran.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_10">Votre capture d\'écran contient-elle la cible rouge ? Vous pouvez la recadrer pour obtenir uniquement la
        partie intéressante pour la détection, la cible rouge.</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_secondary_10">Si votre capture d\'écran ne contient pas la cible rouge, vous pouvez appuyer sur ce bouton pour en prendre une nouvelle.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_11">Votre image de Condition est maintenant enregistrée ! Comme la cible rouge ne bouge pas, nous pouvons
        conserver la configuration par défaut.\nCliquez sur le bouton "Enregistrer" pour l\'enregistrer et revenir à la boîte de dialogue de configuration de l\'Événement.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_12">Nous avons maintenant deux Conditions, une pour chaque cible, et les Actions ne seront exécutées que si les
        deux sont détectées.\n\nCliquez sur l\'onglet "Actions" pour afficher la liste des Actions pour notre Événement.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_13">L\'action est déjà configurée pour cliquer sur le personnage bleu, et elle ne sera exécutée que lorsque les personnages bleu et rouge sont visibles ensemble.\n\nC\'est exactement le comportement dont nous avons besoin pour battre le
        jeu, donc pas besoin de modifier notre Action de clic.\n\nCliquez sur le bouton "Enregistrer" pour enregistrer vos modifications.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_14">Toutes les modifications doivent être enregistrées dans votre scénario pour être enregistrées.\n\cliquez
        sur le bouton "Enregistrer" pour enregistrer vos modifications.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_15">Nous sommes prêts à gagner ce jeu !\n\nCliquez sur le bouton de démarrage pour lancer la
        détection, puis démarrez le jeu.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_16">Félicitations !\n\nVous savez désormais comment combiner plusieurs conditions pour un Événement, mais il y a encore beaucoup à apprendre !</string>

    <!-- Two still targets press when only one is visible tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_4">Conditions négatives</string>
    <string name="item_desc_tutorial_4">Vérifiez qu\'un élément n\'est pas affiché avant d\'exécuter une action</string>


    <!-- Two moving targets press in order tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_5">Scénario avec plusieurs événements</string>
    <string name="item_desc_tutorial_5">Apprenez à combiner plusieurs événements pour automatiser des tâches complexes</string>

</resources>