<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2023 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
    <string name="activity_tutorial_name">Tutorial</string>

    <string name="message_score">Giocatore: %1$d</string>
    <string name="message_high_score">Migliore: %1$d</string>
    <string name="message_time_left">Tempo rimasto: %1$d</string>

    <string name="button_text_tutorial_start_game">Inizia gioco</string>
    <string name="button_text_tutorial_next">Avanti</string>

    <!-- One still target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_1">Clicca su un bersaglio fermo</string>
    <string name="item_desc_tutorial_1">Impara come creare il tuo primo evento per cliccare su un bersaglio fermo</string>
    <string name="message_tutorial_1_game_instructions">Clicca sul pulsante blu il più velocemente possibile</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_1">Benvenuto al tuo primo tutorial!\n\nQui proverai a battere il punteggio più alto di un gioco
    con l\'aiuto di Smart AutoClicker.\n\nInizia prima il gioco e cerca di vincere da solo.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_3">Difficile, vero?\nUtilizziamo Smart AutoClicker per batterlo!\n\nClicca sull\'icona di configurazione
    dello scenario per iniziare a modificare il tuo nuovo scenario.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_4">Uno Scenario è la struttura principale dell\'automazione di Smart AutoClicker.\n\n
    Contiene le impostazioni generali di rilevamento e un elenco di Eventi che descrivono cosa verrà eseguito quando si esegue il tuo
    Scenario.\n\nClicca sul pulsante crea evento per creare il tuo primo evento.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_5">Un Evento descrive quali Azioni (clic, swipe…) eseguire quando vengono soddisfatte determinate
    Condizioni.\n\nDevi creare almeno una Condizione e un\'Azione per creare un Evento valido e usarlo nel tuo scenario.\n\nClicca sulla
    scheda Condizioni per visualizzare l\'elenco delle Condizioni.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_6">Una Condizione è una parte di uno screenshot che verrà confrontata con ogni fotogramma dello schermo
    del tuo dispositivo.\n\nPer battere il gioco, vogliamo cliccare sul personaggio blu quando è visibile, quindi abbiamo bisogno di una
    Condizione che sia soddisfatta quando il personaggio è mostrato sullo schermo del tuo dispositivo.\n\nClicca sul pulsante crea
    Condizione per creare la tua prima Condizione.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_7">Il primo passo per la creazione di una Condizione è catturare uno screenshot per essa.\n\nPoiché
    vogliamo cliccare quando il personaggio blu è visibile, lo screenshot deve contenerlo. Inizia il gioco di nuovo per visualizzarlo
    e quindi scatta lo screenshot.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_7">Usa il pulsante di cattura nel menu fluttuante per scattare lo screenshot.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_8">Una volta acquisito lo screenshot, puoi ritagliarlo per ottenere solo la parte interessante per
    il rilevamento.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_8">Se il tuo screenshot non contiene il personaggio blu, puoi premere questo pulsante per
    farne uno nuovo.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_9">Per questo gioco, la parte interessante è il personaggio blu, quindi ritaglia il tuo screenshot
    per ottenere solo lui.\n\nPuoi pizzicare lo screenshot per ingrandirlo e ottenere una maggiore precisione per il selettore di ritaglio.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_9">Assicurati che il personaggio sia completo nel selettore. Inoltre, cerca di ritagliarlo il
    più possibile vicino a lui per facilitare il rilevamento dell\'immagine.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_10">La tua immagine di Condizione è ora registrata!\n\nCi sono diverse regolazioni che possono essere
    fatte ad essa, ma le impostazioni predefinite sono adatte al nostro caso d\'uso di base. Poiché il nostro bersaglio non si muove, verrà
    rilevato solo nella posizione di acquisizione, il che è più veloce rispetto al rilevamento su tutto lo schermo.\n\nClicca sul
    pulsante Salva per registrarla e tornare alla finestra di configurazione dell\'Evento.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_11">Con questa Condizione, lo scenario sa quando attivare le Azioni.\n\nOra devi definire quali Azioni
    attivare, quindi per questo gioco, un clic sul personaggio blu.\n\nClicca sulla scheda Azioni per visualizzare l\'elenco delle Azioni.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_12">Un\'Azione è qualcosa che viene eseguita una volta che le Condizioni del suo Evento sono soddisfatte.\n\n
    Può essere un clic, uno swipe, una pausa, un Intent (un\'interazione con un\'altra applicazione) o una modifica nell\'esecuzione dello Scenario,
    e possono essere definite più Azioni per lo stesso Evento.\n\nClicca sul pulsante crea Azione per creare la tua prima Azione.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_13">Innanzitutto, dobbiamo scegliere un tipo per la tua Azione.\n\nPer questo gioco, abbiamo solo bisogno
    di cliccare sul personaggio blu, quindi scegli Clicca per creare una nuova Azione di Clicca.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_14">Un\'Azione di Clicca è definita da una posizione e una durata della pressione.\n\nPoiché vogliamo
    cliccare il più rapidamente possibile, possiamo mantenere la durata di pressione predefinita di 1 ms, che è il valore più basso possibile.
    Quindi dobbiamo solo definire una posizione.\n\nClicca sul pulsante selezionatore di posizione per selezionare la posizione del Clicca.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_15">Devi selezionare l\'esatta posizione su cui fare clic, quindi devi avviare nuovamente il gioco per
    visualizzare il personaggio blu e quindi selezionare la sua posizione.\n\nUna volta che la posizione è corretta, fai clic sul pulsante
    di convalida per salvarla.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_15">Non puoi interagire con il gioco mentre il selettore di posizione è visibile, ma puoi
    utilizzare questo pulsante per mostrarlo e nasconderlo, consentendoti di rimuovere tale restrizione a tuo piacimento.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_16">Il clic è ora configurato correttamente!\n\nClicca sul pulsante Salva per registrarla e tornare alla
    finestra di configurazione dell\'Evento.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_17">Hai aggiornato la Condizione e la tua Azione, non c\'è nient\'altro da fare.\n\nClicca sul pulsante Salva
    per registrarla e tornare alla finestra di dialogo dello Scenario.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_18">L\'unico requisito per uno scenario è avere almeno un evento.\nPoiché il nostro evento spiega già come
        vincere la partita, non abbiamo bisogno di nient\'altro.\n\nFai clic sul pulsante Salva persalvare lo scenario nel database e chiudere
        le finestre di dialogo di configurazione.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_19">Come puoi vedere, il pulsante di riproduzione è ora disponibile, il che significa che il tuo
        Lo scenario è valido e può essere utilizzato per il rilevamento\n\nFare clic su di esso per avviare il rilevamento.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_20">Sta giocando ma non succede nulla?\n\nÈ normale, si limita a fare clic
        quando è visibile il carattere blu, ricordi? Mentre mantieni lo scenario in esecuzione, premi il pulsante di avvio del gioco
        e guarda come Smart AutoClicker batterà per te!</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_21">Congratulazioni!\n\nOra conosci le basi di Smart AutoClicker, ma non tutti i casi d\'uso saranno
        semplici come questo gioco.\nGuarda il tutorial successivo per imparare come tracciare un bersaglio in movimento.</string>

    <!-- One moving target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_2">Clicca su un bersaglio in movimento</string>
    <string name="item_desc_tutorial_2">Cambia il tuo evento per cliccare su un bersaglio in movimento casualmente</string>
    <string name="message_tutorial_2_game_instructions">Clicca sul pulsante blu in movimento il più velocemente possibile</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_1">Complichiamo un po\' il gioco. Ora, il bersaglio si muove casualmente.\n\nInizia prima il gioco e
    verifica se riesci a vincere da solo.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_3">Ancora una volta, sembra impossibile vincere manualmente, quindi utilizziamo Smart AutoClicker.\n\nLo
    scenario per il tutorial precedente è stato mantenuto e caricato per questo tutorial, ma dovremo apportare alcune modifiche per
    vincere questo nuovo gioco.\n\nClicca sull\'icona di configurazione dello scenario per iniziare a aggiornare il tuo nuovo scenario.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_4">Vogliamo ancora cliccare sul personaggio blu, il che significa che abbiamo ancora bisogno di una Condizione e
    di un\'Azione, quindi solo un Evento.\n\nPoiché il caso d\'uso è piuttosto simile al gioco precedente, manterremo il nostro Evento e lo
    aggiorneremo semplicemente.\n\nClicca sul tuo evento creato in precedenza per modificarlo.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_5">Inizialmente, aggiorneremo la Condizione che rileva il personaggio blu.\n\nClicca sulla scheda delle
    Condizioni per visualizzare l\'elenco delle Condizioni.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_6">Come nel tutorial precedente, dobbiamo rilevare il personaggio blu, ma ora si muove.\n\nLa nostra
    precedente Condizione sta già rilevando il personaggio blu, ma solo in una posizione. Quindi non è necessario scattare uno screenshot,
    poiché la tua Condizione precedente lo contiene già, dobbiamo solo cambiare i suoi parametri.\n\nFai clic sulla tua Condizione per
    iniziare a modificarla.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_7">Attualmente, il tipo di rilevamento della Condizione è impostato su "Esatto", il che significa che
    verrà verificato solo nella sua posizione di acquisizione.\n\nPer vincere questo gioco, dobbiamo verificare la stessa Condizione, ma
    su tutto lo schermo.\n\nFai clic sul menu a discesa del tipo di rilevamento per visualizzare tutte le opzioni di rilevamento.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_8">Seleziona il tipo "Tutto lo schermo" per rilevare il personaggio blu ovunque sullo schermo.</string>
    <string name="message_tutorial_2_step_secondary_8">Il rilevamento su tutto lo schermo richiede più tempo rispetto alla posizione esatta, quindi
    tienilo presente quando la tempistica dell\'esecuzione dello Scenario è importante.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_9">È fatta!\n\nDovevamo solo cambiare il tipo di rilevamento per fare in modo che la tua Condizione soddisfacesse
    le nostre esigenze.\n\nFai clic sul pulsante Salva per registrarla e tornare alla finestra di configurazione dell\'Evento.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_10">La tua immagine di Condizione è ora aggiornata!\n\nIn questo stato, lo scenario eseguirà un clic ogni
    volta che il personaggio blu sarà visibile ovunque sullo schermo, ma questo clic sarà nella stessa posizione, quella selezionata durante
    il tutorial precedente. Quindi, dobbiamo aggiornare la nostra Azione.\n\nFai clic sulla scheda delle Azioni per visualizzare l\'elenco delle Azioni.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_11">Vogliamo ancora eseguire un singolo clic, ma questa volta vogliamo fare clic sulla Condizione e non su
    una posizione fissa.\n\nPoiché si tratta comunque di un clic, abbiamo ancora bisogno di una sola Azione, quindi modifichiamo il tuo clic
    precedente.\n\nFai clic sulla tua Azione per iniziare a modificarla.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_12">Attualmente, l\'Azione di Clicca "Clicca su" è impostata su "Posizione selezionata", il che significa che
    devi impostare manualmente la posizione su cui fare clic. Vediamo quali altre opzioni sono disponibili.\n\nFai clic sul menu a discesa "Clicca
    su" per visualizzare tutte le opzioni.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_13">L\'altro tipo è "Condizione", il che significa che l\'Azione farà clic sulle coordinate della Condizione
    rilevate.\n\nÈ esattamente ciò di cui abbiamo bisogno per vincere il gioco. Ogni volta che il personaggio blu verrà rilevato, questa Azione
    ci farà clic sopra.\n\nSelezionala per utilizzarla nella tua Azione.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_14">Fai clic sull\'opzione selettore di Condizione per selezionare quale Condizione rilevata fare clic.\nDobbiamo
    specificarlo perché possiamo avere più Condizioni nel nostro Evento.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_15">Per il nostro caso d\'uso è semplice, abbiamo solo una Condizione, quella del personaggio blu.\n\n
    Selezionala per fare clic su questa Condizione quando viene rilevata sullo schermo.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_16">È fatta!\n\nLa tua Azione di Clicca è ora configurata correttamente per battere il gioco.\n\nFai clic
    sul pulsante Salva per registrarla e tornare alla finestra di configurazione dell\'Evento.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_17">Hai aggiornato la Condizione e la tua Azione, non c\'è nient\'altro da fare.\n\nFai clic sul pulsante Salva
    per registrarla e tornare alla finestra di dialogo dello Scenario.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_18">Un ultimo salvataggio per registrare le tue nuove modifiche nel database e chiudere le finestre di configurazione.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_19">Il tuo Scenario è ora configurato per battere questo nuovo tutorial.\n\nAvvia la rilevazione con il pulsante
    di riproduzione del menu fluttuante e quindi inizia il gioco.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_20">Congratulazioni!\n\nOra sai come tracciare un bersaglio fermo o in movimento con Smart AutoClicker.\n\n
    Continua a sperimentare e scopri come personalizzare ulteriormente le tue automazioni per diverse applicazioni e giochi.</string>


    <!-- Two still targets press when both are visible tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_3">Combina condizioni multiple</string>
    <string name="item_desc_tutorial_3">Crea e combina condizioni multiple per il tuo evento</string>
    <string name="message_tutorial_3_game_instructions">Clicca sul pulsante blu solo quando il pulsante rosso è visibile</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_1">Cambiamo di nuovo le regole del gioco. Il bersaglio blu ha smesso di muoversi,
    ma ora dovrebbe essere cliccato solo quando il bersaglio rosso è visibile.\n\nInizia il gioco e verifica se puoi vincere
    da solo.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_3">Ancora una volta, sembra impossibile vincere manualmente, quindi utilizziamo Smart
    AutoClicker.\n\nIl tuo scenario per il tutorial precedente è stato conservato e caricato per questo tutorial, ma dovremo
    apportare alcune modifiche per vincere questo nuovo gioco.\n\nFai clic sull\'icona di configurazione dello scenario per
    iniziare a aggiornare il tuo nuovo scenario.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_4">Vogliamo ancora cliccare sul bersaglio blu, ma solo quando è visibile il rosso.\n
    Quindi dobbiamo aggiungere una condizione per questo bersaglio rosso nel nostro evento.\n\nFai clic sull\'evento creato
    in precedenza per modificarlo.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_5">Combineremo diverse condizioni, quindi dobbiamo verificare l\'operatore di condizione
    per questo evento.\n\nL\'operatore di condizione indica come verranno interpretate insieme più condizioni.\n
    Fai clic sul selettore a discesa per vedere le opzioni per questo operatore.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_6">"Uno" significa che solo una delle condizioni per questo evento deve essere soddisfatta per
    eseguire le azioni.\n\n"Tutte" significa che tutte le condizioni per questo evento devono essere soddisfatte per eseguire
    le azioni. \n\nPoiché vogliamo rilevare se due cose sono visualizzate insieme, useremo "Tutte".</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_7">Ora dobbiamo aggiornare le nostre condizioni.\n\nFai clic sulla scheda Condizioni per
    visualizzare l\'elenco delle condizioni.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_8">La condizione precedente che rileva il bersaglio blu è ancora corretta, ma ne abbiamo bisogno
    di una nuova per il bersaglio rosso.\n\nFai clic sul pulsante Crea condizione per creare una nuova condizione per esso.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_9">Come per il bersaglio blu, avvia il gioco per mostrare il bersaglio rosso.
    Una volta che è visibile, scatta uno screenshot di esso!</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_secondary_9">Utilizza il pulsante di acquisizione nel menu a comparsa per scattare lo screenshot.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_10">Il tuo screenshot contiene il bersaglio rosso? Puoi ritagliarlo in modo da ottenere solo
    la parte interessante per il rilevamento, ovvero il bersaglio rosso.</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_secondary_10">Se il tuo screenshot non contiene il bersaglio rosso, puoi premere questo pulsante per scattarne uno nuovo.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_11">La tua immagine di condizione è ora registrata!\n\nPoiché il bersaglio rosso non si sta muovendo,
    possiamo mantenere la configurazione predefinita.\nFai clic sul pulsante Salva per registrarla e tornare alla finestra di configurazione
    dell\'evento.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_12">Ora abbiamo due condizioni, una per ciascun bersaglio, e le azioni verranno eseguite
    solo se entrambe sono rilevate.\n\nFai clic sulla scheda Azioni per visualizzare l\'elenco delle azioni per il nostro evento.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_13">L\'azione è già impostata per fare clic sul personaggio blu e verrà eseguita solo quando
    i personaggi blu e rosso saranno visibili insieme.\n\nQuesto è esattamente il comportamento di cui abbiamo bisogno per vincere
    il gioco, quindi non c\'è bisogno di modificare l\'azione di clic.\n\nFai clic sul pulsante Salva per registrare le tue modifiche.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_14">Tutte le modifiche devono essere salvate nel tuo scenario per essere registrate.\n\nFai
    clic sul pulsante Salva per salvare le tue modifiche.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_15">Siamo pronti per vincere questo gioco!\n\nFai clic sul pulsante Avvia per avviare la
    rilevazione e quindi avvia il gioco.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_16">Congratulazioni!\n\nOra sai come combinare condizioni multiple per un evento, ma c\'è ancora molto da imparare!</string>

    <!-- Two still targets press when only one is visible tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_4">Condizioni negative</string>
    <string name="item_desc_tutorial_4">Verifica che qualcosa non sia visualizzato prima di eseguire un\'azione</string>

    <!-- Two moving targets press in order tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_5">Scenario con eventi multipli</string>
    <string name="item_desc_tutorial_5">Scopri come combinare eventi multipli per realizzare automazioni complesse</string>

</resources>