<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="activity_tutorial_name">チュートリアル</string>
    <string name="message_score">プレイヤー: %1$d</string>
    <string name="message_high_score">ベスト: %1$d</string>
    <string name="message_time_left">残り時間: %1$d</string>
    <string name="button_text_tutorial_start_game">ゲームを開始する</string>
    <string name="button_text_tutorial_next">次</string>
    <string name="item_title_tutorial_1">静止しているターゲットを押します</string>
    <string name="item_desc_tutorial_1">静止ターゲットをクリックするための最初のイベントを作成する方法を学びます。</string>
    <string name="message_tutorial_1_game_instructions">青いボタンをできるだけ早くクリックしてください</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_1">最初のチュートリアルへようこそ!\n\nここでハイスコアを目指しましょう\n        Klick\'r の助けを借りたゲームの様子。\n\nまずはゲームをスタートして、自分だけで勝ってみよう。</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_3">難しいですね。\nKlick\'rを使って倒しましょう！\n\n\n        シナリオ設定アイコンをクリックして、新しいシナリオの編集を開始します。</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_4">シナリオは、Klick\'r オートメーションのルート構造です。\n\n\n        これには、一般的な検出設定と、実行時に実行される内容を説明するイベントのリストが含まれています。\n        あなたのシナリオ。 \n\n「イベントの作成」ボタンをクリックして最初のイベントを作成します。</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_5">イベントは、特定の場合に実行するアクション (クリック、スワイプなど) を記述します。\n        条件は満たされています。\n\n有効なイベントを作成するには、少なくとも 1 つの条件と 1 つのアクションを作成する必要があります\n        そしてそれをあなたのシナリオで使用してください\n\n「条件」フィールドをクリックして「条件」リストを表示します。</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_6">条件は、各画面と比較されるスクリーンショットの一部です。\n        デバイスのフレーム。\n\nゲームに勝つには、青いキャラクターが表示されているときにクリックする必要があるため、\n        キャラクターがデバイス画面に表示されたときに満たされる条件。\n\n「作成」をクリックします\n        最初の条件を作成するための条件ボタン。</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_7">条件作成の最初のステップは、条件のスクリーンショットを撮ることです。\n\n\n        青い文字が表示されているときにクリックしたいので、スクリーンショットに青い文字が含まれている必要があります。でゲームを再度開始します\n        表示してからスクリーンショットを撮ります。</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_7">フローティング メニューのキャプチャ ボタンを使用してスクリーンショットを撮ります。</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_8">スクリーンショットを撮ったら、その部分だけを取得するために切り取ることができます\n        それは検出にとって興味深いことです。</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_8">スクリーンショットに青い文字が含まれていない場合は、\n        新しいボタンを押すには、このボタンを押してください。</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_9">このゲームの場合、興味深い部分は青いキャラクターなので、トリミングしてください。\n        彼だけを取得するためのスクリーンショット。\n\nスクリーンショットをピンチしてズームすると、スクリーンショットの精度が向上します。\n        クロップセレクター。</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_9">セレクター内で文字が完全であることを確認してください。も試してみてください\n        画像の検出を容易にするために、できるだけ彼の近くでトリミングしてください。</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_10">あなたのコンディション画像が記録されました！\n\n現在、いくつかの調整が行われています\n        変更することもできますが、基本的な使用例にはデフォルト設定が適しています。ターゲットは動いていないので、\n        キャプチャ位置のみを検出するため、画面全体で検出するよりも高速です。\n\n保存をクリックします\n        ボタンを押すと登録され、条件一覧に戻ります。</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_11">条件リストを閉じて、イベント設定に戻ります。</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_12">この条件により、シナリオはアクションをいつトリガーするかを認識します。\n\n\n        次に、トリガーするアクションを定義する必要があります。このゲームでは、青い文字をクリックします。\n\nをクリックしてください\n        [アクション] フィールドにアクション リストを表示します。</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_13">アクションとは、イベントの条件が満たされると実行されるものです。\n        満たされています。\n\nクリック、スワイプ、一時停止、インテント (別のアプリケーションとの対話)、または\n        シナリオの実行時に変更され、同じイベントに対して複数のアクションを定義できます。\n\n「作成」をクリックします\n        最初のアクションを作成するためのアクション ボタン。</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_14">まず、アクションのタイプを選択する必要があります。\n\nこのゲームでは、単純に、\n        青い文字をクリックする必要があるため、[クリック] を選択して新しいクリック アクションを作成します。</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_15">クリック アクションは、位置と押し続ける時間によって定義されます。\n\n私たちとしては\n        できるだけ早くクリックしたい場合は、デフォルトの押下時間を最低値の 1ms のままにします。\n        可能な値。したがって、位置を定義するだけで済みます。\n\n位置ピッカー ボタンをクリックしてクリックを選択します。\n        アクションポジション。</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_16">クリックする正確な位置を選択する必要があるため、開始する必要があります。\n        もう一度ゲームを起動すると青いキャラクターが表示され、その位置を選択します。\n\n位置が正しくなったら、\n        検証ボタンをクリックして保存します。</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_16">ポジションセレクターがオンになっている間はゲームを操作できません。\n        表示されていますが、このボタンを使用して表示または非表示にすることができ、その制限を自由に解除できます。</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_17">これでクリックが正しく設定されました。\n\n保存ボタンをクリックして、\n        それを登録し、アクションリストに戻ります。</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_18">[アクション] リストを閉じて、イベント設定に戻ります。</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_19">イベントには条件とアクションが追加されました。これは、イベントが何を認識しているかを意味します。\n        実行するか、いつ実行するか。\n\n保存ボタンをクリックして登録し、シナリオダイアログに戻ります。</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_20">シナリオの唯一の要件は、少なくとも 1 つのイベントがあることです。\n\n        イベントでゲームに勝つ方法はすでにカバーされているため、他に何も必要ありません。\n\n保存ボタンをクリックして、\n        シナリオをデータベースに保存し、設定ダイアログを閉じます。</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_21">ご覧のとおり、再生ボタンが使用できるようになりました。\n        シナリオは有効であり、検出に使用できます\n\nそれをクリックして検出を開始します。</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_22">再生中ですが何も起こりませんか？\n\nそれは正常です、クリックするだけです\n        青い文字が表示されたら、覚えていますか?シナリオ実行中にゲーム開始ボタンを押す\n        そして、Klick\'r があなたのためにそれを倒すのを見てください!</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_23">おめでとう！\n\nKlick\'r の基本はわかりましたが、まだわかっていません。\n        すべてのユースケースはこのゲームと同じくらい単純になります。\n移動を追跡する方法については、次のチュートリアルをご覧ください。\n        ターゲット</string>
    <string name="item_title_tutorial_2">動いているターゲットを押す</string>
    <string name="item_desc_tutorial_2">ランダムに動くターゲットをクリックするようにイベントを変更します</string>
    <string name="message_tutorial_2_game_instructions">動く青いボタンをできるだけ早くクリックしてください</string>
    <string name="message_tutorial_2_step_1">ゲームをもう少し複雑にしてみましょう。さて、ターゲットはランダムです\n        動いている。\n\nまずはゲームを開始して自分で勝てるか確認してみましょう。</string>
    <string name="message_tutorial_2_step_3">やはり手動で勝つのは無理そうなのでスマートを使いましょう\n        オートクリッカー。\n\n前のチュートリアルのシナリオは保持され、このチュートリアルでも読み込まれますが、\n        この新しいゲームに勝つには、いくつかのパラメータを変更する必要があります。\n\nシナリオ設定アイコンをクリックして、\n        新しいシナリオの更新を開始します。</string>
    <string name="message_tutorial_2_step_4">まだ青い文字をクリックしたいのですが、これはまだ単に\n        1 つの条件と 1 つのアクションが必要なので、イベントは 1 つだけです。\n\n使用例は前作とほぼ同じなので、\n        イベントを保持し、単に更新するだけです。\n\n以前に作成したイベントをクリックして編集します。</string>
    <string name="message_tutorial_2_step_5">初めて、青色を検出する条件を更新します。\n        キャラクター。\n\n「条件」フィールドをクリックして「条件」リストを表示します。</string>
    <string name="message_tutorial_2_step_6">前のチュートリアルと同様に、青い文字を検出する必要がありますが、ここでは\n        それは動いています。\n\n前の条件ではすでに青い文字が検出されていますが、検出されているのは 1 つの位置だけです。それであなたは\n        以前の条件にはすでにスクリーンショットが含まれているため、新しいスクリーンショットを撮る必要はありません。変更するだけで済みます。\n        パラメータ。\n\n条件をクリックして編集を開始します。</string>
    <string name="message_tutorial_2_step_7">現在、条件検出タイプは「正確」に設定されています。\n        キャプチャ位置でのみ検証されます。\n\nこのゲームに勝つには、同じ条件を検証する必要がありますが、\n        画面全体。\n\n「画面全体」タイプを選択すると、画面上の任意の場所にある青い文字が検出されます。\n        画面。</string>
    <string name="message_tutorial_2_step_secondary_7">画面全体で検出すると、正確な検出よりも時間がかかります。\n        シナリオの実行タイミングが重要な場合は、その点に留意してください。</string>
    <string name="message_tutorial_2_step_8">それでおしまい！\n検出タイプを変更するだけで済みました。\n        私たちのニーズに合ったあなたの条件を。\n\n保存ボタンをクリックすると登録され、条件一覧に戻ります。</string>
    <string name="message_tutorial_2_step_9">条件リストを閉じて、イベント設定に戻ります。</string>
    <string name="message_tutorial_2_step_10">状態画像が更新されました。\n\nこの状態では、シナリオは次のようになります。\n        画面上のどこかに青い文字が表示されるたびにクリックが実行されますが、このクリックは\n        前のチュートリアルで選択したものと同じ位置です。したがって、アクションを更新する必要があります。\n\n\n        「アクション」フィールドをクリックして「アクション」リストを表示します。</string>
    <string name="message_tutorial_2_step_11">シングルクリックを実行したいのですが、今回は\n        固定された位置ではなく、条件に基づいて。\n\nこれはまだワンクリックなので、必要なアクションは 1 つだけです。\n        前回のクリックを編集してみましょう。\n\nアクションをクリックして編集を開始します。</string>
    <string name="message_tutorial_2_step_12">現在、クリック アクション「クリック」は「選択した位置」に設定されています。\n        つまり、クリックされる位置を手動で設定する必要があります。もう 1 つの選択肢は「条件」です。これは、アクションが条件をクリックすることを意味します。\n        検出された条件座標。\n\nまさにそれがゲームに勝つために必要なことだ。青い文字が出るたびに\n        が検出されると、このアクションはそれをクリックします。\n\nアクションで使用するにはそれを選択します。</string>
    <string name="message_tutorial_2_step_13">[条件セレクター] オプションをクリックして、検出された条件を選択します\n        をクリックしてください。\nイベントには複数の条件を含めることができるため、これを指定する必要があります。</string>
    <string name="message_tutorial_2_step_14">私たちのユースケースの場合、それは簡単です。条件は 1 つだけ、青い文字だけです。\n\n\n        画面上でこの条件が検出された場合は、それを選択してクリックします。</string>
    <string name="message_tutorial_2_step_15">それでおしまい！\nこれで、クリック アクションが正しく設定され、\n        ゲーム。\n\n保存ボタンをクリックして登録し、アクションリストに戻ります。</string>
    <string name="message_tutorial_2_step_16">[アクション] リストを閉じて、イベント設定に戻ります。</string>
    <string name="message_tutorial_2_step_17">条件とアクションを更新しました。他に行うことはありません。\n        する。\n\n保存ボタンをクリックして登録し、シナリオダイアログに戻ります。</string>
    <string name="message_tutorial_2_step_18">最後にもう一度保存して、新しい変更をデータベースに登録し、\n        設定ダイアログ。</string>
    <string name="message_tutorial_2_step_19">これで、シナリオはこの新しいチュートリアルを超えるように構成されました。\n\nを開始します。\n        フローティングメニューのプレイボタンで検出し、ゲームを開始します。</string>
    <string name="message_tutorial_2_step_20">おめでとう！\n\n静止しているシングルまたは動いているシングルを追跡する方法がわかりました。\n        目標は達成しましたが、学ぶべきことはまだたくさんあります。</string>
    <string name="item_title_tutorial_3">複数の条件を組み合わせる</string>
    <string name="item_desc_tutorial_3">イベントの複数の条件を作成して組み合わせる</string>
    <string name="message_tutorial_3_game_instructions">赤いボタンが表示されている場合にのみ青いボタンをクリックしてください</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_1">もう一度ゲームのルールを変えてみましょう。青い標的は動きを止め、\n        ただし、現在は赤いターゲットが表示されている場合にのみクリックする必要があります。\n\nまずはゲームを開始して勝てるか確認してください\n        自分で。</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_3">やはり手動で勝つのは無理そうなのでスマートを使いましょう\n        オートクリッカー。\n\n前のチュートリアルのシナリオは保持され、このチュートリアルでも読み込まれますが、\n        この新しいゲームに勝つには、いくつかのパラメータを変更する必要があります。\n\nシナリオ設定アイコンをクリックして、\n        新しいシナリオの更新を開始します。</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_4">引き続き青いターゲットをクリックしますが、それは赤色のターゲットが表示されている場合のみです。\n\n        したがって、この赤いターゲットの条件をイベントに追加する必要があります。\n\n以前に作成したイベントをクリックして編集します。</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_5">いくつかの条件を組み合わせるので、Condition 演算子を確認する必要があります。\n        このイベントのために。\n\nCondition 演算子は、複数の条件がどのようにまとめて解釈されるかを示します。\n\n        「1 つ」は、このイベントの条件を 1 つだけ満たす必要があることを意味します。\n        アクションを実行します。\n\n「すべて」は、アクションを実行するには、このイベントのすべての条件が満たされる必要があることを意味します。\n        \n\n2 つのものが一緒に表示されているかどうかを検出したいので、「すべて」を使用します。</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_6">次に、条件を更新する必要があります。\n\n「条件」フィールドをクリックして表示します。\n        条件リスト。</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_7">青いターゲットを検出する以前の条件は依然として正しいですが、次のことが必要です。\n        赤いターゲットの新しいもの。\n\n「条件の作成」ボタンをクリックして、新しい条件を作成します。</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_8">青いターゲットの場合と同様に、赤いターゲットを表示するためにゲームを開始します。\n        表示されたら、スクリーンショットを撮ってください。</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_secondary_8">フローティング メニューのキャプチャ ボタンを使用してスクリーンショットを撮ります。</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_9">スクリーンショットには赤いターゲットが含まれていますか?トリミングできるのは、次の目的だけです。\n        検出に興味深い部分、つまり赤いターゲットを取得します。</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_secondary_9">スクリーンショットに赤いターゲットが含まれていない場合は、\n        新しいボタンを押すには、このボタンを押してください。</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_10">あなたのコンディション画像が記録されました！\n\n赤いターゲットは動いていないので、\n        デフォルト設定を維持できます。\n保存ボタンをクリックすると登録され、条件一覧に戻ります。</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_11">条件リストを閉じて、イベント設定に戻ります。</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_12">これで、各ターゲットに 1 つずつ、合計 2 つの条件があり、アクションが実行されます。\n        両方が検出された場合のみ。\n\n「アクション」フィールドをクリックして、イベントのアクションリストを表示します。</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_13">アクションは青い文字をクリックするようにすでに設定されており、\n        青文字と赤文字が同時に表示されている場合に実行されます。\n\nこれはまさに、\n        ゲームなので、クリックアクションを編集する必要はありません。\n\n[アクション] リストを閉じて、イベント設定に戻ります。</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_14">保存ボタンをクリックしてイベントを保存します。</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_15">登録するには、すべての変更をシナリオに保存する必要があります。\n\クリック\n        保存ボタンをクリックして変更を保存します。</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_16">私たちはこの試合に勝つ準備ができています!\n\n開始ボタンをクリックして開始します\n        検出してゲームを開始します。</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_17">おめでとう！\n\nこれで、イベントの複数の条件を組み合わせる方法がわかりました。\n        しかし、学ぶべきことはまだたくさんあります。</string>
    <string name="item_title_tutorial_4">マイナス条件</string>
    <string name="item_desc_tutorial_4">アクションを実行する前に、何かが表示されていないことを確認してください</string>
    <string name="item_title_tutorial_5">複数のイベントのシナリオ</string>
    <string name="item_desc_tutorial_5">複数のイベントを組み合わせて複雑な自動化を実現する方法を学びます</string>

</resources>