<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2023 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
    <string name="activity_tutorial_name">Tutorial</string>

    <string name="message_score">Jogador: %1$d</string>
    <string name="message_high_score">Melhor: %1$d</string>
    <string name="message_time_left">Tempo restante: %1$d</string>

    <string name="button_text_tutorial_start_game">Iniciar jogo</string>
    <string name="button_text_tutorial_next">Próximo</string>

    <!--
      - Tutorials definition
      - Each tutorial must contains the following strings:
      -
      - * "item_title_tutorial_n": The name of the tutorial n in the tutorial list. Must be short.
      - * "item_desc_tutorial_n": The secondary text of the tutorial n in the tutorial list. Can contains more details,
      - is displayed on two lines if needed.
      - * "message_tutorial_n_game_instructions": The instructions for the game associated with the tutorial n.
      - * The following strings for each steps:
      -   * message_tutorial_n_step_i": The text displayed in the tutorial step i to guide the user during tutorial n.
      -   * message_tutorial_n_step_secondary_i": The text displayed below the tutorial step i image, if any, during
      - the tutorial n. This string is not mandatory for each step.
      -
      - Note: not all steps are displaying text, this is why there is not necessarily all step indexes defined here.
    -->

    <!-- One still target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_1">Pressione um alvo fixo</string>
    <string name="item_desc_tutorial_1">Aprenda a criar seu primeiro evento para clicar em um alvo fixo</string>
    <string name="message_tutorial_1_game_instructions">Clique no botão azul o mais rápido possível</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_1">Bem-vindo ao seu primeiro tutorial!\n\nAqui, você tentará superar a maior
        pontuação de um jogo com a ajuda do Klick'r.\n\nPrimeiro, inicie o jogo e tente vencer por si mesmo.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_3">Difícil, não é?\nVamos usar o Klick'r para superá-lo!\n\n
        Clique no ícone de configuração de cenário para começar a editar seu novo cenário.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_4">Um cenário é a estrutura básica da automação Klick'r.\n\n
        Ele contém as configurações gerais de detecção e uma lista de Eventos descrevendo o que será executado ao
        rodar seu Cenário.\n\nClique no botão de criar evento para criar seu primeiro evento.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_5">Um Evento descreve quais Ações (clique, deslize...) devem ser executadas
        quando certas Condições são atendidas.\n\nVocê precisa criar pelo menos uma Condição e uma Ação para ter um
        Evento válido e usá-lo em seu cenário.\n\nClique na aba Condições para exibir a lista de Condições.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_6">Uma Condição é uma parte de uma captura de tela que será comparada com cada
        quadro de tela do seu dispositivo.\n\nPara vencer o jogo, queremos clicar no personagem azul quando ele estiver
        visível, então precisamos de uma Condição que seja cumprida quando o personagem estiver na tela do seu
        dispositivo.\n\nClique no botão de criar Condição para criar sua primeira Condição.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_7">O primeiro passo na criação de uma Condição é tirar uma captura de tela
        para ela.\n\nComo queremos clicar quando o personagem azul estiver visível, a captura de tela deve
        contê-lo. Inicie o jogo novamente para exibi-lo e, em seguida, faça a captura de tela.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_7">Use o botão de captura no menu flutuante para tirar a captura de tela.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_8">Depois de tirar a captura de tela, você pode recortá-la para obter apenas a
        parte que é interessante para a detecção.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_8">Se sua captura de tela não contém o personagem azul, você pode
        pressionar este botão para tirar uma nova.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_9">Para este jogo, a parte interessante é o personagem azul, então recorte sua
        captura de tela para obter apenas ele.\n\nVocê pode dar zoom na captura de tela para obter uma precisão melhor
        para o seletor de recorte.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_9">Certifique-se de que o personagem está completo no seletor. Tente
        recortá-lo o mais próximo possível dele para facilitar a detecção da imagem.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_10">Sua imagem de Condição está registrada!\n\nAgora há vários ajustes que
        podem ser feitos, mas as configurações padrão atendem ao nosso caso de uso básico. Como nosso alvo não está
        se movendo, ele só detectará na posição da captura, o que é mais rápido do que detectar na tela inteira.\n\n
        Clique no botão de salvar para registrá-lo e retornar à caixa de diálogo de configuração de Evento.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_11">Com esta Condição, o cenário sabe quando acionar as Ações.\n\nAgora você
        precisa definir quais Ações acionar, então para este jogo, um clique no personagem azul.\n\nClique na aba Ações
        para exibir a lista de Ações.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_12">Uma Ação é algo que é executado uma vez que as Condições de seu Evento
        são cumpridas.\n\nPode ser um clique, um deslize, uma pausa, um Intent (uma interação com outro aplicativo) ou
        uma mudança na execução do Cenário, e várias Ações podem ser definidas para o mesmo Evento.\n\nClique no botão
        de criar Ação para criar sua primeira Ação.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_13">Primeiro, precisamos escolher um tipo para sua Ação.\n\nPara este jogo,
        precisamos apenas clicar no personagem azul, então escolha Clique para criar uma nova Ação de Clique.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_14">Uma Ação de Clique é definida por uma posição e uma duração de pressão.\n\n
        Como queremos clicar o mais rápido possível, podemos manter a duração padrão de pressão de 1ms, que é o valor
        mais baixo possível. Portanto, só precisamos definir uma posição.\n\nClique no botão de seleção de posição para
        escolher a posição do Clique.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_15">Você precisa selecionar a posição exata a ser clicada, então você precisa iniciar
            o jogo novamente para exibir o personagem azul e então selecionar sua posição.\n\nAssim que a posição estiver correta,
            clique no botão de validação para salvá-la.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_15">Você não pode interagir com o jogo enquanto o seletor de posição estiver
            visível, mas pode usar este botão para mostrar e ocultá-lo, permitindo que você remova essa restrição à vontade.</string>
    
    <string name="message_tutorial_1_step_16">O clique está agora corretamente configurado!\n\nClique no botão de salvar para
            registrá-lo e retornar à caixa de diálogo de configuração de Evento.</string>
    
    <string name="message_tutorial_1_step_17">Seu Evento agora possui uma Condição e uma Ação, o que significa que ele sabe o que
            executar e quando executá-lo.\n\nClique no botão de salvar para registrá-lo e retornar à caixa de diálogo de Cenário.</string>
    
    <string name="message_tutorial_1_step_18">O único requisito para um Cenário é ter pelo menos um Evento.\n
            Como nosso Evento já cobre como vencer o jogo, não precisamos de mais nada.\n\nClique no botão de salvar para
            salvar o Cenário no banco de dados e fechar as caixas de diálogo de configuração.</string>
    
    <string name="message_tutorial_1_step_19">Como você pode ver, o botão de reprodução agora está disponível, o que significa
            que seu Cenário é válido e pode ser usado para detecção.\n\nClique nele para iniciar a detecção.</string>
    
    <string name="message_tutorial_1_step_20">Está rodando, mas nada está acontecendo?\n\nIsso é normal, ele só vai clicar
            quando o personagem azul estiver visível, lembra? Enquanto mantém o cenário em execução, pressione o botão
            iniciar jogo e observe como o Klick'r vai vencer para você!</string>
    
    <string name="message_tutorial_1_step_21">Parabéns!\n\nAgora você conhece o básico do Klick'r, mas nem todos os casos de
            uso serão tão simples quanto este jogo.\nDê uma olhada no próximo tutorial para aprender a rastrear um alvo móvel</string>
    
    
    <!-- One moving target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_2">Pressione um alvo móvel</string>
    <string name="item_desc_tutorial_2">Altere seu evento para clicar em um alvo móvel aleatório</string>
    <string name="message_tutorial_2_game_instructions">Clique no botão azul móvel o mais rápido possível</string>
    
    <string name="message_tutorial_2_step_1">Vamos complicar um pouco mais o jogo. Agora, o alvo está se movendo
            aleatoriamente.\n\nPrimeiro, inicie o jogo e veja se você consegue vencer por conta própria.</string>
    
    <string name="message_tutorial_2_step_3">Mais uma vez, parece impossível vencer manualmente, então vamos usar o
            Smart AutoClicker.\n\nSeu cenário do tutorial anterior foi mantido e carregado para este tutorial, mas precisaremos
            alterar alguns parâmetros para vencer este novo jogo.\n\nClique no ícone de configuração de cenário para começar
            a atualizar seu novo cenário.</string>
    
    <string name="message_tutorial_2_step_4">Ainda queremos clicar no personagem azul, o que significa que ainda só
            precisamos de uma Condição e uma Ação, ou seja, apenas um Evento.\n\nComo o caso de uso é bastante semelhante ao
            jogo anterior, manteremos nosso Evento e simplesmente o atualizaremos.\n\nClique no evento criado anteriormente
            para editá-lo.</string>
    
    <string name="message_tutorial_2_step_5">Inicialmente, vamos atualizar a Condição que detecta o personagem azul.\n\n
            Clique na aba Condições para exibir a lista de Condições.</string>
    
    <string name="message_tutorial_2_step_6">Como no tutorial anterior, precisamos detectar o personagem azul, mas agora
            ele está se movendo.\n\nNossa Condição anterior já está detectando o personagem azul, mas apenas em uma posição.
            Portanto, não precisamos tirar uma nova captura de tela, pois sua Condição anterior já a possui, apenas precisamos
            alterar seus parâmetros.\n\nClique na sua Condição para começar a editá-la.</string>
    
    <string name="message_tutorial_2_step_7">Atualmente, o tipo de detecção da Condição está definido como "Exata",
            o que significa que será verificada apenas na posição de captura.\n\nPara vencer este jogo, precisamos verificar
            a mesma Condição, mas em toda a tela.\n\nSelecione o tipo "Tela inteira" para detectar o personagem azul em qualquer
            lugar da tela.</string>
    
    <string name="message_tutorial_2_step_secondary_7">Detectar na tela inteira leva mais tempo do que na posição exata,
            tenha isso em mente quando a temporização da execução do seu Cenário for importante.</string>
    
    <string name="message_tutorial_2_step_8">É isso aí!\nSó precisamos mudar o tipo de detecção para que sua Condição atenda
            às nossas necessidades.\n\nClique no botão de salvar para registrá-lo e retornar à caixa de diálogo de configuração
            de Evento.</string>
    
    <string name="message_tutorial_2_step_9">Sua imagem de Condição está agora atualizada!\nNeste estado, o cenário agora
            executará um clique toda vez que o personagem azul estiver visível em qualquer lugar da tela, mas este clique será
            na mesma posição selecionada durante o tutorial anterior. Portanto, precisamos atualizar nossa Ação.\n\n
            Clique na aba Ações para exibir a lista de Ações.</string>
    
    <string name="message_tutorial_2_step_10">Ainda queremos executar um único clique, mas desta vez, queremos clicar na
            Condição e não em uma posição fixa.\n\nComo ainda é apenas um clique, precisamos apenas de uma Ação, então vamos
            editar seu clique anterior.\n\nClique na sua Ação para começar a editá-la.</string>
    
    <string name="message_tutorial_2_step_11">Atualmente, a Ação de Clique "Clique em" está definida como "Posição selecionada",
            o que significa que você precisa definir manualmente a posição a ser clicada. A outra opção é "Condição", o que
            significa que a Ação clicará nas coordenadas de uma Condição detectada.\n\nÉ exatamente isso que precisamos para
            vencer o jogo. Sempre que o personagem azul for detectado, esta Ação clicará nele.\n\nSelecione isso para usá-lo
            em sua Ação.</string>
    
    <string name="message_tutorial_2_step_12">Clique na opção seletor de Condição para selecionar qual condição detectada
            clicar.\nPrecisamos especificá-lo porque podemos ter várias Condições em nosso Evento.</string>
    
    <string name="message_tutorial_2_step_13">Para nosso caso de uso é fácil, temos apenas uma condição, o personagem azul.\n\n
            Selecione-o para clicar nesta Condição quando ela for detectada na sua tela.</string>
    
    <string name="message_tutorial_2_step_14">É isso aí!\nSua Ação de Clique agora está corretamente configurada para vencer
            o jogo.\n\nClique no botão de salvar para registrá-lo e retornar à caixa de diálogo de configuração de Evento.</string>
    
    <string name="message_tutorial_2_step_15">Você atualizou a Condição e sua Ação, não há mais nada a fazer.\n\nClique no
            botão de salvar para registrá-lo e retornar à caixa de diálogo de Cenário.</string>
    
    <string name="message_tutorial_2_step_16">Mais um último salvamento para registrar suas novas alterações no banco de dados
            e fechar as caixas de diálogo de configuração.</string>
    
    <string name="message_tutorial_2_step_17">Seu cenário agora está configurado para vencer este novo tutorial.\n\nInicie o
            detecção com o botão de reprodução do menu flutuante e, em seguida, inicie o jogo.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_18">Parabéns!\n\nAgora você sabe como rastrear um alvo único, seja ele fixo ou em movimento, mas há muito mais para aprender!</string>
    
    
    <!-- Two still targets press when both are visible tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_3">Combinação de múltiplas condições</string>
    <string name="item_desc_tutorial_3">Crie e combine múltiplas condições para seu evento</string>
    <string name="message_tutorial_3_game_instructions">Clique no botão azul apenas quando o botão vermelho estiver visível</string>
    
    <string name="message_tutorial_3_step_1">Vamos mudar as regras do jogo novamente. O alvo azul parou de se mover,
            mas agora só deve ser clicado quando o alvo vermelho estiver visível.\n\nPrimeiro, inicie o jogo e veja se você consegue
            vencer por conta própria.</string>
    
    <string name="message_tutorial_3_step_3">Mais uma vez, parece impossível vencer manualmente, então vamos usar o
            Smart AutoClicker.\n\nSeu cenário do tutorial anterior foi mantido e carregado para este tutorial, mas precisaremos
            alterar alguns parâmetros para vencer este novo jogo.\n\nClique no ícone de configuração de cenário para começar a
            atualizar seu novo cenário.</string>
    
    <string name="message_tutorial_3_step_4">Ainda queremos clicar no alvo azul, mas apenas quando o vermelho estiver visível.\n
            Então, precisamos adicionar uma condição para este alvo vermelho em nosso Evento.\n\nClique no evento criado anteriormente
            para editá-lo.</string>
    
    <string name="message_tutorial_3_step_5">Vamos combinar várias condições, então precisamos verificar o Operador de Condição
            para este evento.\n\nO Operador de Condição indica como múltiplas condições serão interpretadas juntas.\n
            'Um' significa que apenas uma das Condições deste Evento deve ser cumprida para executar as Ações.\n\n'Todos' significa
            que todas as Condições deste Evento devem ser cumpridas para executar as Ações.\n\nComo queremos detectar se dois
            elementos estão sendo exibidos juntos, vamos usar 'Todos'.</string>
    
    <string name="message_tutorial_3_step_6">Agora precisamos atualizar nossas Condições.\n\nClique na aba Condições para
            exibir a lista de Condições.</string>
    
    <string name="message_tutorial_3_step_7">A Condição anterior de detecção do alvo azul ainda está correta, mas precisamos
            de uma nova para o alvo vermelho.\n\nClique no botão de criar Condição para criar uma nova Condição para ele.</string>
    
    <string name="message_tutorial_3_step_8">Assim como para o alvo azul, inicie o jogo para mostrar o alvo vermelho.
            Assim que ele estiver visível, tire uma captura de tela dele!</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_secondary_8">Use o botão de captura no menu flutuante para tirar a captura de tela.</string>
    
    <string name="message_tutorial_3_step_9">Sua captura de tela contém o alvo vermelho? Você pode recortá-la para obter apenas
            a parte interessante para a detecção, o alvo vermelho.</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_secondary_9">Se sua captura de tela não contém o alvo vermelho, você pode
            pressionar este botão para tirar uma nova.</string>
    
    <string name="message_tutorial_3_step_10">Sua imagem de Condição está agora registrada!\nComo o alvo vermelho não está se movendo,
            podemos manter a configuração padrão.\nClique no botão de salvar para registrá-lo e retornar à caixa de diálogo de
            configuração de Evento.</string>
    
    <string name="message_tutorial_3_step_11">Agora temos duas Condições, uma para cada alvo, e as Ações serão executadas
            apenas se ambos forem detectados.\n\nClique na aba Ações para exibir a lista de Ações para nosso Evento.</string>
    
    <string name="message_tutorial_3_step_12">A ação já está configurada para clicar no personagem azul, e só será
            executada quando os personagens azul e vermelho estiverem visíveis juntos.\n\nEste é exatamente o comportamento
            que precisamos para vencer o jogo, então não há necessidade de editar nossa Ação de clique.\n\nClique no botão
            de salvar para registrar suas alterações.</string>
    
    <string name="message_tutorial_3_step_13">Todas as mudanças devem ser salvas no seu cenário para serem registradas.\n
            Clique no botão de salvar para salvar suas alterações.</string>
    
    <string name="message_tutorial_3_step_14">Estamos prontos para vencer este jogo!\n\nClique no botão de iniciar para iniciar
            a detecção e, em seguida, inicie o jogo.</string>
    
    <string name="message_tutorial_3_step_15">Parabéns!\n\nAgora você sabe como combinar múltiplas Condições para um Evento,
            mas há muito mais para aprender!</string>
    
    <!-- Two still targets press when only one is visible tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_4">Condições negativas</string>
    <string name="item_desc_tutorial_4">Verifique se algo não está sendo exibido antes de executar uma ação</string>
    
    
    <!-- Two moving targets press in order tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_5">Cenário de múltiplos eventos</string>
    <string name="item_desc_tutorial_5">Aprenda a combinar múltiplos eventos para alcançar automação complexa</string>
    
</resources>
