<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2023 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
    <string name="activity_tutorial_name">Навчання</string>

    <string name="message_score">Гравець: %1$d</string>
    <string name="message_high_score">Найкращий: %1$d</string>
    <string name="message_time_left">Часу залишилось: %1$d</string>

    <string name="button_text_tutorial_start_game">Почати гру</string>
    <string name="button_text_tutorial_next">Далі</string>

    <!--
      - Tutorials definition
      - Each tutorial must contains the following strings:
      -
      - * "item_title_tutorial_n": The name of the tutorial n in the tutorial list. Must be short.
      - * "item_desc_tutorial_n": The secondary text of the tutorial n in the tutorial list. Can contains more details,
      - is displayed on two lines if needed.
      - * "message_tutorial_n_game_instructions": The instructions for the game associated with the tutorial n.
      - * The following strings for each steps:
      -   * message_tutorial_n_step_i": The text displayed in the tutorial step i to guide the user during tutorial n.
      -   * message_tutorial_n_step_secondary_i": The text displayed below the tutorial step i image, if any, during
      - the tutorial n. This string is not mandatory for each step.
      -
      - Note: not all steps are displaying text, this is why there is not necessarily all step indexes defined here.
    -->

    <!-- One still target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_1">Натискання на нерухому ціль</string>
    <string name="item_desc_tutorial_1">Навчіться створювати вашу першу подію для натискання на нерухому ціль</string>
    <string name="message_tutorial_1_game_instructions">Клікніть на синю кнопку якомога швидше</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_1">Ласкаво просимо до вашого першого навчання!\n\nТут ви спробуєте побити рекорд
        гри за допомогою Klick\'r.\n\nСпочатку запустіть гру і спробуйте виграти самостійно.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_3">Складно, чи не так?\nДавайте використаємо Klick\'r, щоб побити його!\n\n
        Клікніть на іконку налаштування сценарію, щоб почати редагування вашого нового сценарію.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_4">Сценарій є кореневою структурою автоматизації Klick\'r.           Він містить загальні налаштування виявлення та список подій, що описують, що буде виконано при запуску         вашого сценарію.  Клікніть на кнопку створення події, щоб створити вашу першу подію.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_5">Подія описує, які дії (клік, свайп…) виконувати, коли певні
        умови виконані.\n\nВи повинні створити принаймні одну умову та одну дію, щоб створити дійсну подію
        та використовувати її у вашому сценарії\n\nКлікніть на поле умов, щоб відобразити список умов.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_6">Умова це частина знімка екрана, яка буде порівнюватися з кожним кадром екрана         вашого пристрою.  Щоб побити гру, ми хочемо клікнути на синього персонажа, коли він видимий, тому нам потрібна         умова, яка виконується, коли персонаж показаний на екрані вашого пристрою.  Клікніть на кнопку створення         умови, щоб створити вашу першу умову.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_7">Перший крок створення умови - зробити знімок екрана для неї.\n\n
        Оскільки ви хочемо клікнути, коли синій персонаж видимий, знімок екрана повинен містити його. Запустіть гру знову,
        щоб відобразити його, а потім зробіть знімок екрана.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_7">Використовуйте кнопку захоплення в плаваючому меню, щоб зробити знімок екрана.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_8">Після того, як знімок екрана зроблено, ви можете обрізати його, щоб отримати лише частину,
        яка цікава для виявлення.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_8">Якщо ваш знімок екрана не містить синього персонажа, ви можете
        натиснути цю кнопку, щоб зробити новий.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_9">Для цієї гри цікавою частиною є синій персонаж, тому обріжте ваш
        знімок екрана, щоб отримати лише його.\n\nВи можете розтягнути знімок екрана, щоб збільшити його і отримати кращу точність для
        селектора обрізки.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_9">Переконайтеся, що персонаж повністю в селекторі. Також спробуйте
        обрізати його якомога ближче до нього, щоб полегшити виявлення зображення.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_10">Зображення вашої умови тепер записано!\n\nТепер є кілька налаштувань,
        які можна зробити для неї, але стандартні налаштування підходять для нашого базового випадку використання. Оскільки наша ціль не рухається, вона буде
        виявлятися лише в позиції захоплення, що швидше, ніж виявлення на всьому екрані.\n\nКлікніть на кнопку збереження,
        щоб зареєструвати її та повернутися до списку умов.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_11">Закрийте список умов, щоб повернутися до налаштування події.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_12">З цією умовою сценарій знає, коли запускати дії.\n\n
        Тепер вам потрібно визначити, які дії запускати, тому для цієї гри - клік на синього персонажа.\n\nКлікніть на
        поле дій, щоб відобразити список дій.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_13">Дія - це те, що виконується, коли умови її події
        виконані.\n\nЦе може бути клік, свайп, пауза, Intent (взаємодія з іншою програмою) або
        зміна в виконанні сценарію, і кілька дій може бути визначено для однієї події.\n\nКлікніть на кнопку створення
        дії, щоб створити вашу першу дію.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_14">Спочатку нам потрібно вибрати тип для вашої дії.\n\nДля цієї гри нам просто
        потрібно клікнути на синього персонажа, тому виберіть клік, щоб створити нову дію кліку.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_15">Дія кліку визначається позицією та тривалістю натискання.\n\nОскільки ми
        хочемо клікнути якомога швидше, ми можемо зберегти стандартну тривалість натискання 1мс, яка є найнижчою
        можливою величиною. Тому нам потрібно лише визначити позицію.\n\nКлікніть на кнопку вибору позиції, щоб вибрати позицію
        дії кліку.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_16">Вам потрібно вибрати точну позицію для кліку, тому вам потрібно запустати
        гру знову, щоб відобразити синього персонажа, а потім вибрати його позицію.\n\nКоли позиція правильна,
        клікніть на кнопку підтвердження, щоб зберегти її.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_16">Ви не можете взаємодіяти з грою, поки селектор позиції
        видимий, але ви можете використовувати цю кнопку, щоб показати та приховати його, дозволяючи вам усунути це обмеження за бажанням.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_17">Клік тепер правильно налаштований!\n\nКлікніть на кнопку збереження, щоб
        зареєструвати його та повернутися до списку дій.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_18">Закрийте список дій, щоб повернутися до налаштування події.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_19">Ваша подія тепер має умову та дію, що означає, що вона знає, що
        виконувати та коли це виконувати.\n\nКлікніть на кнопку збереження, щоб зареєструвати її та повернутися до діалогу сценарію.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_20">Єдина вимога для сценарію - мати принаймні одну подію.\n
        Оскільки наша подія вже охоплює, як виграти гру, нам більше нічого не потрібно.\n\nКлікніть на кнопку збереження, щоб
        зберегти сценарій в базі даних та закрити діалоги налаштування.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_21">Як ви бачите, кнопка відтворення тепер доступна, що означає, що ваш
        сценарій дійсний і може використовуватися для виявлення\n\nКлікніть на неї, щоб почати виявлення.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_22">Воно працює, але нічого не відбувається?\n\nЦе нормально, воно буде клікати лише
        коли синій персонаж видимий, пам\'ятаєте? Залишаючи сценарій запущеним, натисніть кнопку початку гри
        і просто спостерігайте, як Klick\'r переможе її для вас!</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_23">Вітаємо!\n\nТепер ви знаєте основи Klick\'r, але не
        всі випадки використання будуть такими простими, як ця гра.\nПодивіться на наступне навчання, щоб дізнатися, як відстежувати рухому
        ціль</string>


    <!-- One moving target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_2">Натискання на рухому ціль</string>
    <string name="item_desc_tutorial_2">Змініть вашу подію, щоб клікати на випадково рухому ціль</string>
    <string name="message_tutorial_2_game_instructions">Клікніть на рухому синю кнопку якомога швидше</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_1">Давайте ускладнимо гру трохи більше. Тепер ціль випадково
        рухається.\n\nСпочатку запустіть гру та перевірте, чи можете ви виграти самостійно.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_3">Знову ж таки, здається неможливим виграти вручну, тому давайте використаємо Smart
        AutoClicker.\n\nВаш сценарій з попереднього навчання було збережено та завантажено для цього навчання, але нам потрібно
        буде змінити кілька параметрів, щоб виграти цю нову гру.\n\nКлікніть на іконку налаштування сценарію, щоб
        почати оновлення вашого нового сценарію.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_4">Ми все ще хочемо клікнути на синього персонажа, що означає, що нам все ще потрібна лише
        одна умова та одна дія, тому лише одна подія.\n\nОскільки випадок використання дуже схожий на попередню гру,
        ми збережемо нашу подію та просто оновимо її.\n\nКлікніть на вашу попередньо створену подію, щоб редагувати її.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_5">Спочатку ми оновимо умову, яка виявляє синього
        персонажа.\n\nКлікніть на поле умов, щоб відобразити список умов.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_6">Як і в попередньому навчанні, нам потрібно виявити синього персонажа, але тепер
        він рухається.\n\nНаша попередня умова вже виявляє синього персонажа, але лише в одній позиції. Тому вам
        не потрібно робити новий знімок екрана, оскільки ваша попередня умова вже має його, нам потрібно лише змінити її
        параметри.\n\nКлікніть на вашу умову, щоб почати її редагування.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_7">Наразі тип виявлення умови встановлено на "Точний", що означає, що він
        буде перевірятися лише в позиції захоплення.\n\nЩоб виграти цю гру, нам потрібно перевірити ту ж умову, але на
        всьому екрані.\n\nВиберіть тип "Весь екран", щоб виявляти синього персонажа будь-де на
        екрані.</string>
    <string name="message_tutorial_2_step_secondary_7">Виявлення на всьому екрані займає більше часу, ніж точна
        позиція, майте це на увазі, коли час виконання вашого сценарію важливий.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_8">Ось і все!\nНам потрібно було лише змінити тип виявлення, щоб
        ваша умова підходила нашим потребам.\n\nКлікніть на кнопку збереження, щоб зареєструвати її та повернутися до списку умов.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_9">Закрийте список умов, щоб повернутися до налаштування події.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_10">Зображення вашої умови тепер оновлено!\n\nВ цьому стані сценарій тепер
        буде виконувати клік щоразу, коли синій персонаж видимий будь-де на екрані, але цей клік буде в
        тій же позиції, обраній під час попереднього навчання. Тому нам потрібно оновити нашу дію.\n\n
        Клікніть на поле дій, щоб відобразити список дій.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_11">Ми все ще хочемо виконати один клік, але цього разу ми хочемо клікнути
        на умову, а не на фіксовану позицію.\n\nОскільки це все ще один клік, нам все ще потрібна лише одна дія, тому
        давайте відредагуємо ваш попередній клік.\n\nКлікніть на вашу дію, щоб почати її редагування.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_12">Наразі дія кліку "Клікнути на" встановлена на "Вибрана позиція\",
        що означає, що ви повинні вручну встановити позицію для кліку. Інший вибір - "Умова", що означає, що дія буде клікати на
        координати виявленої умови.\n\nЦе саме те, що нам потрібно для перемоги в грі. Кожен раз, коли синього персонажа
        буде виявлено, ця дія буде клікати на нього.\n\nВиберіть її для використання у вашій дії.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_13">Клікніть на опцію селектора умови, щоб вибрати, на яку виявлену умову
        клікати.\nНам потрібно вказати це, оскільки ми можемо мати кілька умов в нашій події.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_14">Для нашого випадку використання це легко, у нас є лише одна умова - синій персонаж.\n\n
        Виберіть її, щоб клікати на цю умову, коли вона виявлена на вашому екрані.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_15">Ось і все!\nВаша дія кліку тепер правильно налаштована для перемоги в
        грі.\n\nКлікніть на кнопку збереження, щоб зареєструвати її та повернутися до списку дій.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_16">Закрийте список дій, щоб повернутися до налаштування події.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_17">Ви оновили умову та вашу дію, більше нічого робити не потрібно. Клікніть на кнопку збереження, щоб зареєструвати її та повернутися до діалогу сценарію.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_18">Останнє збереження для реєстрації ваших нових змін у базі даних та закриття
        діалогів налаштування.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_19">Ваш сценарій тепер налаштований для перемоги в цьому новому навчанні.\n\nПочніть
        виявлення за допомогою кнопки відтворення плаваючого меню, а потім запустіть гру.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_20">Вітаємо!  Тепер ви знаєте, як відстежувати нерухому або рухому         ціль, але є ще багато чого вивчити!</string>


    <!-- Two still targets press when both are visible tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_3">Комбінування кількох умов</string>
    <string name="item_desc_tutorial_3">Створіть та скомбінуйте кілька умов для вашої події</string>
    <string name="message_tutorial_3_game_instructions">Клікніть на синю кнопку лише тоді, коли червона кнопка видима</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_1">Давайте знову змінимо правила гри. Синя ціль перестала рухатися,
        але тепер на неї слід клікати лише тоді, коли червона ціль видима.\n\nСпочатку запустіть гру та перевірте, чи можете ви виграти
        самостійно.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_3">Знову ж таки, здається неможливим виграти вручну, тому давайте використаємо Smart
        AutoClicker.\n\nВаш сценарій з попереднього навчання було збережено та завантажено для цього навчання, але нам
        потрібно буде змінити кілька параметрів, щоб виграти цю нову гру.\n\nКлікніть на іконку налаштування сценарію, щоб
        почати оновлення вашого нового сценарію.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_4">Ми все ще хочемо клікнути на синю ціль, але лише коли червона видима.\n
        Тому нам потрібно додати умову для цієї червоної цілі в нашу подію.\n\nКлікніть на вашу попередньо створену подію, щоб редагувати її.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_5">Ми будемо комбінувати кілька умов, тому нам потрібно перевірити оператор умови
        для цієї події.\n\nОператор умови вказує, як кілька умов будуть інтерпретуватися разом.\n
        \'Одна\' означає, що лише одна з умов для цієї події повинна бути виконана, щоб
        виконати дії.\n\n\'Всі\' означає, що всі умови для цієї події повинні бути виконані, щоб виконати дії.
        \n\nОскільки ми хочемо виявити, чи дві речі відображаються разом, ми використаємо \'Всі\'</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_6">Тепер нам потрібно оновити наші умови.\n\nКлікніть на поле умов, щоб відобразити
        список умов.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_7">Попередня умова виявлення синьої цілі все ще правильна, але нам потрібна
        нова для червоної цілі.\n\nКлікніть на кнопку створення умови, щоб створити нову умову для неї.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_8">Так само, як для синьої цілі, запустіть гру, щоб показати червону ціль.
        Коли вона стане видимою, зробіть знімок екрана!</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_secondary_8">Використовуйте кнопку захоплення в плаваючому меню, щоб зробити знімок екрана.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_9">Чи містить ваш знімок екрана червону ціль? Ви можете обрізати його, щоб отримати лише
        частину, яка цікава для виявлення - червону ціль.</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_secondary_9">Якщо ваш знімок екрана не містить червону ціль, ви можете
        натиснути цю кнопку, щоб зробити новий.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_10">Зображення вашої умови тепер записано!\n\nОскільки червона ціль не рухається, ми
        можемо зберегти стандартну конфігурацію.\nКлікніть на кнопку збереження, щоб зареєструвати її та повернутися до списку умов.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_11">Закрийте список умов, щоб повернутися до налаштування події.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_12">Тепер у нас є дві умови, по одній для кожної цілі, і дії будуть виконані
        лише якщо обидві виявлені.\n\nКлікніть на поле дій, щоб відобразити список дій для нашої події.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_13">Дія вже встановлена для кліку на синього персонажа, і вона буде виконана лише
        коли синій та червоний персонажі видимі разом.\n\nЦе саме та поведінка, яка нам потрібна для перемоги в
        грі, тому немає потреби редагувати нашу дію кліку.\n\nЗакрийте список дій, щоб повернутися до налаштування події.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_14">Клікніть на кнопку збереження, щоб зберегти вашу подію.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_15">Всі зміни повинні бути збережені у вашому сценарії, щоб бути зареєстрованими.\n\nКлікніть
        на кнопку збереження, щоб зберегти ваші зміни.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_16">Ми готові виграти цю гру!\n\nКлікніть на кнопку початку, щоб почати
        виявлення, а потім запустіть гру.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_17">Вітаємо!\n\nТепер ви знаєте, як комбінувати кілька умов для події,
        але є ще багато чого вивчити!</string>

    <!-- Two still targets press when only one is visible tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_4">Негативні умови</string>
    <string name="item_desc_tutorial_4">Перевірте, що щось не відображається перед виконанням дії</string>


    <!-- Two moving targets press in order tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_5">Сценарій з кількома подіями</string>
    <string name="item_desc_tutorial_5">Навчіться комбінувати кілька подій для досягнення складної автоматизації</string>

</resources>