<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2023 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
    <string name="activity_tutorial_name">درس تعليمي</string>

    <string name="message_score">اللاعب: %1$d</string>
    <string name="message_high_score">الأفضل: %1$d</string>
    <string name="message_time_left">الوقت المتبقي: %1$d</string>

    <string name="button_text_tutorial_start_game">ابدأ اللعبة</string>
    <string name="button_text_tutorial_next">التالي</string>

    <!--
      - Tutorials definition
      - Each tutorial must contains the following strings:
      -
      - * "item_title_tutorial_n": The name of the tutorial n in the tutorial list. Must be short.
      - * "item_desc_tutorial_n": The secondary text of the tutorial n in the tutorial list. Can contains more details,
      - is displayed on two lines if needed.
      - * "message_tutorial_n_game_instructions": The instructions for the game associated with the tutorial n.
      - * The following strings for each steps:
      -   * message_tutorial_n_step_i": The text displayed in the tutorial step i to guide the user during tutorial n.
      -   * message_tutorial_n_step_secondary_i": The text displayed below the tutorial step i image, if any, during
      - the tutorial n. This string is not mandatory for each step.
      -
      - Note: not all steps are displaying text, this is why there is not necessarily all step indexes defined here.
    -->

    <!-- One still target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_1">اضغط على هدف ثابت</string>
    <string name="item_desc_tutorial_1">تعرف على كيفية إنشاء حدثك الأول من أجل النقر على هدف ثابت</string>
    <string name="message_tutorial_1_game_instructions">انقر على الزر الأزرق في أسرع وقت ممكن</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_1">مرحبًا بك في البرنامج التعليمي الأول!\n\nهنا، ستحاول تحقيق أعلى الدرجات
        لعبة بمساعدة Klick\'r.\n\nأولاً، ابدأ اللعبة وحاول الفوز بنفسك.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_3">الأمر صعب، أليس كذلك؟\nدعونا نستخدم Klick\'r للتغلب عليه!\n\n
        انقر على أيقونة تكوين السيناريو لبدء تحرير السيناريو الجديد.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_4">"السيناريو" هو البنية الجذرية لأتمتة Klick\'r.\n\n
        يحتوي على إعدادات الكشف العامة وقائمة الأحداث التي تصف ما سيتم تنفيذه عند التشغيل
        السيناريو الخاص بك. \n\nانقر فوق زر إنشاء حدث لإنشاء حدثك الأول.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_5">يصف الحدث الإجراءات (انقر، اسحب…) التي سيتم تنفيذها عند التأكد منها
        تم استيفاء الشروط.\n\nيجب عليك إنشاء شرط واحد وإجراء واحد على الأقل لإنشاء حدث صالح
        واستخدمها في السيناريو الخاص بك\n\nانقر فوق حقل الشروط لعرض قائمة الشروط.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_6">الشرط هو جزء من لقطة الشاشة التي سيتم مقارنتها بكل شاشة
        إطار جهازك.\n\nللتغلب على اللعبة، نريد النقر على الحرف الأزرق عندما يكون مرئيًا، لذلك نحتاج
        الشرط الذي يتم استيفاؤه عند ظهور الشخصية على شاشة جهازك.\n\nانقر فوق "إنشاء".
        زر الشرط لإنشاء شرطك الأول.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_7">الخطوة الأولى لإنشاء الشرط هي التقاط لقطة شاشة له.\n\n
        وبما أننا نريد النقر عندما يكون الحرف الأزرق مرئيًا، فيجب أن تحتوي عليه لقطة الشاشة. ابدأ اللعبة مرة أخرى
        لعرضه، ثم التقط لقطة الشاشة.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_7">استخدم زر الالتقاط في القائمة العائمة لالتقاط لقطة الشاشة.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_8">بمجرد التقاط لقطة الشاشة، يمكنك قصها للحصول على الجزء فقط
        وهذا مثير للاهتمام للكشف.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_8">إذا كانت لقطة الشاشة الخاصة بك لا تحتوي على الحرف الأزرق، فيمكنك ذلك
        اضغط على هذا الزر لاتخاذ واحدة جديدة.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_9">في هذه اللعبة، الجزء المثير للاهتمام هو الشخصية الزرقاء، لذا قم بقصها
        لقطة شاشة للحصول عليه فقط.\n\nيمكنك الضغط على لقطة الشاشة لتكبيرها والحصول على دقة أفضل
        محدد المحاصيل.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_9">تأكد من اكتمال الحرف في المحدد. حاول أيضًا أن
        قم بقصها في أقرب وقت ممكن منه لتسهيل اكتشاف الصورة.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_10">تم الآن تسجيل صورة الحالة الخاصة بك!\n\nتوجد الآن عدة تعديلات
        يمكن إجراؤها عليه، لكن الإعدادات الافتراضية تناسب حالة الاستخدام الأساسية لدينا. وبما أن هدفنا لا يتحرك، فإنه سوف يتحرك
        يتم الكشف فقط في موضع الالتقاط، وهو أسرع من الاكتشاف على الشاشة بأكملها.\n\nانقر فوق "حفظ".
        زر لتسجيله والعودة إلى قائمة الشروط.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_11">قم بإغلاق قائمة الشروط للعودة إلى تكوين الحدث.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_12">مع هذا الشرط، يعرف السيناريو متى يتم تشغيل الإجراءات.\n\n
        أنت الآن بحاجة إلى تحديد الإجراءات التي سيتم تشغيلها، لذلك بالنسبة لهذه اللعبة، انقر فوق الحرف الأزرق.\n\nانقر فوق
        حقل الإجراءات لعرض قائمة الإجراءات.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_13">الإجراء هو الشيء الذي يتم تنفيذه بمجرد توافر شروط الحدث الخاص به
        يتم استيفاؤها.\n\nيمكن أن تكون نقرة، أو تمريرة سريعة، أو توقفًا مؤقتًا، أو نية (تفاعل مع تطبيق آخر) أو
        تغيير في تنفيذ السيناريو، ويمكن تحديد إجراءات متعددة لنفس الحدث.\n\nانقر فوق "إنشاء"
        زر الإجراء لإنشاء الإجراء الأول الخاص بك.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_14">أولاً، نحتاج إلى اختيار نوع الإجراء الخاص بك.\n\nبالنسبة لهذه اللعبة، نحن ببساطة
        تحتاج إلى النقر على الحرف الأزرق، لذا اختر "انقر" لإنشاء إجراء نقر جديد.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_15">يتم تحديد إجراء النقر من خلال الموضع ومدة الضغط.\n\nكما نحن
        تريد النقر في أسرع وقت ممكن، يمكننا الحفاظ على مدة الضغط الافتراضية البالغة 1 مللي ثانية، وهي الأقل
        القيمة الممكنة. لذلك نحتاج فقط إلى تحديد موضع.\n\nانقر فوق زر منتقي الموضع لتحديد النقر
        موقف العمل.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_16">تحتاج إلى تحديد الموضع الدقيق الذي تريد النقر عليه، لذلك عليك أن تبدأ
        اللعبة مرة أخرى لعرض الحرف الأزرق، ثم تحديد موضعه.\n\nبمجرد أن يصبح الموضع صحيحًا،
        انقر على زر التحقق من الصحة لحفظه.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_16">لا يمكنك التفاعل مع اللعبة أثناء وجود محدد الموضع
        مرئيًا، ولكن يمكنك استخدام هذا الزر لإظهاره وإخفائه، مما يسمح لك بإزالة هذا القيد حسب الرغبة.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_17">تم الآن تكوين النقرة بشكل صحيح!\n\nانقر فوق زر الحفظ
        قم بتسجيله والعودة إلى قائمة الإجراءات.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_18">أغلق قائمة الإجراءات للعودة إلى تكوين الحدث.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_19">أصبح لحدثك الآن شرط وإجراء، مما يعني أنه يعرف ماذا
        للتنفيذ ووقت التنفيذ.\n\nانقر فوق زر الحفظ لتسجيله والعودة إلى مربع حوار السيناريو.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_20">الشرط الوحيد للسيناريو هو أن يكون هناك حدث واحد على الأقل.\n
        نظرًا لأن حدثنا يغطي بالفعل كيفية الفوز باللعبة، فلا نحتاج إلى أي شيء آخر.\n\nانقر فوق زر الحفظ
        احفظ السيناريو في قاعدة البيانات وأغلق مربعات حوار التكوين.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_21">كما ترون، أصبح زر التشغيل متاحًا الآن، مما يعني أن جهازك
        السيناريو صالح ويمكن استخدامه للكشف.\n\nانقر عليه لبدء الكشف.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_22">يتم تشغيله ولكن لا يحدث شيء؟\n\nهذا طبيعي، سيتم النقر فقط
        عندما يكون الحرف الأزرق مرئيا، تذكر؟ أثناء استمرار تشغيل السيناريو، اضغط على زر بدء اللعبة
        وشاهد فقط كيف سيهزمك Klick\'r!</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_23">تهانينا!\n\nأنت تعرف الآن أساسيات Klick\'r، ولكنك لا تعرفها
        ستكون جميع حالات الاستخدام بسيطة مثل هذه اللعبة.\nألق نظرة على البرنامج التعليمي التالي لتتعلم كيفية تتبع حركة متحركة
        الهدف</string>


    <!-- One moving target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_2">اضغط على هدف متحرك</string>
    <string name="item_desc_tutorial_2">قم بتغيير الحدث الخاص بك للنقر على هدف متحرك بشكل عشوائي</string>
    <string name="message_tutorial_2_game_instructions">انقر على الزر الأزرق المتحرك في أسرع وقت ممكن</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_1">دعونا تعقيد اللعبة أكثر قليلا. الآن، الهدف عشوائي
        تتحرك.\n\nأولاً، ابدأ اللعبة وتحقق مما إذا كان بإمكانك الفوز بنفسك.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_3">مرة أخرى، يبدو من المستحيل الفوز يدويًا، لذلك دعونا نستخدم Smart
        AutoClicker.\n\nتم الاحتفاظ بالسيناريو الخاص بالبرنامج التعليمي السابق وتحميله لهذا البرنامج التعليمي، ولكننا سنفعل ذلك
        بحاجة إلى تغيير بعض المعلمات للفوز بهذه اللعبة الجديدة.\n\nانقر فوق رمز تكوين السيناريو
        ابدأ في تحديث السيناريو الجديد الخاص بك.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_4">ما زلنا نريد النقر على الحرف الأزرق، وهذا يعني أننا لا نزال فقط
        تحتاج إلى شرط واحد وإجراء واحد، لذا حدث واحد فقط.\n\nنظرًا لأن حالة الاستخدام تشبه إلى حد كبير اللعبة السابقة،
        سنحتفظ بالحدث الخاص بنا ونقوم ببساطة بتحديثه.\n\nانقر فوق الحدث الذي قمت بإنشائه مسبقًا لتعديله.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_5">في المرة الأولى، سنقوم بتحديث الحالة التي تكتشف اللون الأزرق
        الحرف.\n\nانقر فوق حقل الشروط لعرض قائمة الشروط.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_6">كما في البرنامج التعليمي السابق، نحن بحاجة إلى الكشف عن الحرف الأزرق، ولكن الآن
        إنه يتحرك.\n\nلقد اكتشف الشرط السابق بالفعل الحرف الأزرق، ولكن في موضع واحد فقط. إذن أنت
        لا تحتاج إلى التقاط لقطة شاشة جديدة، نظرًا لأن حالتك السابقة موجودة بالفعل، نحتاج فقط إلى تغييرها
        المعلمات.\n\nانقر فوق الشرط الخاص بك لبدء تحريره.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_7">حاليًا، تم تعيين نوع اكتشاف الحالة على \"تام\"، وهذا يعني ذلك
        سيتم التحقق منها فقط في موقع الالتقاط الخاص بها.\n\nللفوز بهذه اللعبة، نحتاج إلى التحقق من نفس الحالة، ولكن تشغيلها
        الشاشة بأكملها.\n\nحدد نوع \"الشاشة بأكملها\" لاكتشاف الحرف الأزرق في أي مكان
        الشاشة.</string>
    <string name="message_tutorial_2_step_secondary_7">يستغرق الاكتشاف على الشاشة بأكملها وقتًا أطول من الوقت المحدد
        الموقف، ضع ذلك في الاعتبار عندما يكون توقيت تنفيذ السيناريو مهمًا.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_8">هذا كل شيء!\nنحن بحاجة فقط إلى تغيير نوع الكشف من أجل ذلك
        شرطك يناسب احتياجاتنا.\n\nانقر على زر الحفظ لتسجيله والعودة إلى قائمة الشروط.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_9">قم بإغلاق قائمة الشروط للعودة إلى تكوين الحدث.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_10">تم الآن تحديث صورة الحالة الخاصة بك!\n\nفي هذه الحالة، سيتم تحديث السيناريو
        قم الآن بتنفيذ نقرة في كل مرة يكون فيها الحرف الأزرق مرئيًا في أي مكان على الشاشة، ولكن هذه النقرة ستكون في
        نفس الموضع، الذي تم تحديده أثناء البرنامج التعليمي السابق. لذا، نحن بحاجة إلى تحديث الإجراء الخاص بنا.\n\n
        انقر فوق حقل الإجراءات لعرض قائمة الإجراءات.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_11">ما زلنا نريد تنفيذ نقرة واحدة، ولكن هذه المرة، نريد النقر
        على الشرط وليس على موضع ثابت.\n\nبما أن هذه لا تزال نقرة واحدة، فإننا لا نزال بحاجة إلى إجراء واحد فقط، لذا
        دعنا نعدل نقرتك السابقة.\n\nانقر على الإجراء الخاص بك لبدء تحريره.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_12">حاليًا، تم تعيين إجراء النقر \"النقر على\" على \"الموضع المحدد\"،
        مما يعني أنه يتعين عليك ضبط الموضع المراد النقر عليه يدويًا. الخيار الآخر هو \"الشرط\"، مما يعني أن الإجراء سيتم النقر عليه
        تم اكتشاف إحداثيات الحالة.\n\nهذا بالضبط ما نحتاجه للتغلب على اللعبة. في كل مرة الطابع الأزرق
        سيتم اكتشافه، وسيقوم هذا الإجراء بالنقر عليه.\n\nحدده لاستخدامه في الإجراء الخاص بك.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_13">انقر فوق خيار محدد الحالة لتحديد الحالة المكتشفة
        للنقر عليها.\nنحن بحاجة إلى تحديدها لأنه يمكن أن يكون لدينا شروط متعددة في الحدث الخاص بنا.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_14">بالنسبة لحالة الاستخدام الخاصة بنا، الأمر سهل، لدينا شرط واحد فقط، وهو الحرف الأزرق.\n\n
        حدده للنقر على هذا الشرط عندما يتم اكتشافه على شاشتك.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_15">هذا كل شيء!\nتم الآن تكوين إجراء النقر بشكل صحيح للتغلب على
        اللعبة.\n\nانقر على زر الحفظ لتسجيلها والعودة إلى قائمة الإجراءات.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_16">أغلق قائمة الإجراءات للعودة إلى تكوين الحدث.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_17">لقد قمت بتحديث الشرط والإجراء الخاص بك، ولا يوجد شيء أكثر من ذلك
        افعل ذلك.\n\nانقر فوق زر الحفظ لتسجيله والعودة إلى مربع حوار السيناريو.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_18">حفظ أخير لتسجيل تغييراتك الجديدة في قاعدة البيانات وإغلاق الملف
        مربعات حوار التكوين.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_19">تم الآن تكوين السيناريو الخاص بك للتغلب على هذا البرنامج التعليمي الجديد.\n\nابدأ
        الكشف باستخدام زر تشغيل القائمة العائمة ثم ابدأ اللعبة.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_20">تهانينا!\n\nأنت تعرف الآن كيفية تتبع الأغنية المنفردة الثابتة أو المتحركة
        الهدف، ولكن هناك الكثير لنتعلمه!.</string>


    <!-- Two still targets press when both are visible tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_3">الجمع بين شروط متعددة</string>
    <string name="item_desc_tutorial_3">قم بإنشاء ودمج شروط متعددة لحدثك</string>
    <string name="message_tutorial_3_game_instructions">انقر على الزر الأزرق فقط عندما يكون الزر الأحمر مرئيًا</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_1">دعونا نغير قواعد اللعبة مرة أخرى. توقف الهدف الأزرق عن الحركة،
        ولكن الآن يجب النقر عليه فقط عندما يكون الهدف الأحمر مرئيًا.\n\nأولاً، ابدأ اللعبة وتحقق مما إذا كان بإمكانك الفوز
        بنفسك.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_3">مرة أخرى، يبدو من المستحيل الفوز يدويًا، لذلك دعونا نستخدم Smart
        AutoClicker.\n\nتم الاحتفاظ بالسيناريو الخاص بالبرنامج التعليمي السابق وتحميله لهذا البرنامج التعليمي، ولكننا سنفعل ذلك
        بحاجة إلى تغيير بعض المعلمات للفوز بهذه اللعبة الجديدة.\n\nانقر فوق رمز تكوين السيناريو
        ابدأ في تحديث السيناريو الجديد الخاص بك.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_4">ما زلنا نريد النقر على الهدف الأزرق، ولكن فقط عندما يكون اللون الأحمر مرئيًا.\n
        لذا نحتاج إلى إضافة شرط لهذا الهدف الأحمر في حدثنا.\n\nانقر على الحدث الذي أنشأته مسبقًا لتعديله.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_5">سنقوم بدمج عدة شروط، لذلك نحن بحاجة إلى التحقق من عامل الشرط
        لهذا الحدث.\n\nيشير عامل الشرط إلى كيفية تفسير الشروط المتعددة معًا.\n
        \'واحد\' يعني أنه يجب استيفاء شرط واحد فقط من شروط هذا الحدث بالترتيب
        لتنفيذ الإجراءات.\n\n\'الكل\' يعني أنه يجب استيفاء جميع شروط هذا الحدث من أجل تنفيذ الإجراءات.
        \n\nبما أننا نريد اكتشاف ما إذا كان هناك شيئين معروضين معًا، فسنستخدم \'الكل\'</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_6">نحن الآن بحاجة إلى تحديث شروطنا.\n\nانقر فوق حقل الشروط لعرضه
        قائمة الشروط.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_7">الشرط السابق لكشف الهدف الأزرق لا يزال صحيحا، ولكننا بحاجة
        جديد للهدف الأحمر.\n\nانقر فوق الزر "إنشاء شرط" لإنشاء شرط جديد له.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_8">تمامًا كما هو الحال مع الهدف الأزرق، ابدأ اللعبة لإظهار الهدف الأحمر.
        بمجرد ظهوره، التقط لقطة شاشة له!</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_secondary_8">استخدم زر الالتقاط في القائمة العائمة لالتقاط لقطة الشاشة.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_9">هل تحتوي لقطة الشاشة على الهدف الأحمر؟ يمكنك قصه من أجل فقط
        احصل على الجزء المثير للاهتمام للكشف، وهو الهدف الأحمر.</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_secondary_9">إذا كانت لقطة الشاشة الخاصة بك لا تحتوي على الهدف الأحمر، فيمكنك ذلك
        اضغط على هذا الزر لاتخاذ واحدة جديدة.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_10">تم الآن تسجيل صورة الحالة الخاصة بك!\n\nبما أن الهدف الأحمر لا يتحرك، فإننا
        يمكنه الاحتفاظ بالتكوين الافتراضي.\nانقر فوق زر الحفظ لتسجيله والعودة إلى قائمة الشروط.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_11">قم بإغلاق قائمة الشروط للعودة إلى تكوين الحدث.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_12">لدينا الآن شرطان، واحد لكل هدف، وسيتم تنفيذ الإجراءات
        فقط في حالة اكتشاف كليهما.\n\nانقر فوق حقل "الإجراءات" لعرض قائمة الإجراءات الخاصة بالحدث الخاص بنا.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_13">تم بالفعل ضبط الإجراء للنقر على الحرف الأزرق، وسيكون كذلك
        يتم تنفيذه عندما تكون الأحرف الزرقاء والحمراء مرئية معًا.\n\nهذا هو بالضبط السلوك الذي نحتاجه للتغلب على
        اللعبة، لذا لا داعي لتعديل النقر على الإجراء.\n\nأغلق قائمة الإجراءات للعودة إلى تكوين الحدث.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_14">انقر على زر حفظ لحفظ الحدث الخاص بك.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_15">يجب حفظ كافة التغييرات في السيناريو الخاص بك حتى يتم تسجيلها.\n\nانقر فوق
        زر الحفظ لحفظ التغييرات.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_16">نحن مستعدون للفوز بهذه اللعبة!\n\nانقر على زر البدء لبدء اللعبة
        الكشف ثم ابدأ اللعبة.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_17">تهانينا!\n\nأنت تعرف الآن كيفية الجمع بين شروط متعددة لحدث ما،
        ولكن هناك الكثير لنتعلمه!</string>

    <!-- Two still targets press when only one is visible tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_4">ظروف سلبية</string>
    <string name="item_desc_tutorial_4">تأكد من عدم عرض شيء ما قبل تنفيذ الإجراء</string>


    <!-- Two moving targets press in order tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_5">سيناريو أحداث متعددة</string>
    <string name="item_desc_tutorial_5">تعرف على كيفية الجمع بين أحداث متعددة لتحقيق أتمتة معقدة</string>

</resources>